有無人好憎松井珠理奈(10) 永遠次世代準一位

集合哂POST1-8咁多位青COMMENTS
THX:-)BY乳細.

敬拜珠主席

#1-救世珠總選相關吹奏區
#2-可以係呢到追番POST先
#3-救世珠人物介紹
#4-救世珠POSTQ&A問答環節
#5-救世珠雜聞
#6-救世珠給489的啟示

BY乳細.

就到總選轉下排版先!

2017總選六團睇頭

本家 麻友領軍
栄 救世領軍
難波 白間領軍
福岡 指皇領軍
大米 鰻魚領軍
海軍 奈奈領軍

救世珠歷届總選排名
第一屆總選舉排名 第19名 （第一年未發力姐）
第二屆總選舉排名 第10名 （係威既）
第三屆總選舉排名 第14名 （玲奈憑咩爬禾頭禾先係一姐）
第四屆總選舉排名 第9名 （兼任食兩家茶飯萬歲）
第五屆總選舉排名 第6名 （推左禾咁多年終於神7好撚辛苦）
第六屆總選舉排名 第4名 （唔甘心又冇第1）
第七屆總選舉排名 第5名 （唉我屌仆左街）
第八屆總選舉排名 第3名 （多謝手越夫人）
第九屆總選舉排名 ??????
救世珠拎唔拎到第一就睇咁多位投幾多anti票啦

[/size=5]總選POSTER[/size=5]

禾珠政見

今年有好多老野畢左業，唔可以由老野創造既48G衰係我地手上，為左令48G更上一層樓，將接力棒交俾後輩，所以我覺得今年我不拎第1係唔得既，另外，我都要令SKE更上一層樓，今年就由我奪取頂點，我企係頂點的位置救下ske
20歲既我，要成為讓48G更上一層樓既人！

(總選相關吹奏區#1位)
救世珠生誕祭撞速報31/5 READY好未?
列一列唔投救世珠總選十一大理由

不讓祂流下悔恨的淚水

呢D咪叫做到野囉!

1.16年總選宣言!

2.想守護救世珠的微笑

朕乃SKE之大ACE 竟然得第7名!?
被稱作SKE之大ace，只排作第七位真的很抱歉

3.ske第一=朕總選第一

味噌話要ske第一黨，衪就覆人話會拎番個#1位番名古屋，日日都要dem番次口號

4.十年一遇

因為指麻20歲1位登基嘛下個仲唔到朕？十年一遇人材 拿keyword就自己揀既

5.潛力無限
指原Twitter154萬先得個第1
山本Twitter150萬先得個第4
麻友Twitter72萬先得個第2
珠Twitter160K...就有第3
試諗下如果祂twitter將來有156萬人fol既話，咁總選咪加多個零咪有百幾萬票(好似係)，心水清就知邊個潛力大

6.投救世珠=有錢人
拿有D野就貴精不貴多，一直握手頭三，RH又連霸頭三，年年總選猛投，幾乎每個可用錢投既選舉都高順位，紅白11之後揭埋飯唔多但真心勁，動員力財力極高，禾係營運都照推佢啦

7.報仇雪恥

8.催票周邊
松珠直接把自己總選第一的決心寫在周邊衣服上，記得投票未？

9.紅白11
Showroom同fans講
『11位おめでとうって言わないで！それはもう忘れたから。次は総選挙だから！』
咪鬼再恭喜我提起紅白11啦 神早唔記得啦 因為過多排就係總選

10.想送冠軍腰帶俾救世珠
松珠訴說著對摔跤的愛，Number雜誌舉辦的摔跤總選舉我也不知道誰能拿第1名，很有趣呢，48G也有總選舉，為了更加熱鬧，第1……不，或者說比起總選舉第1，我的目標是【冠軍】，想要得到冠軍的腰帶，我已經做好了把冠軍腰帶立刻帶在身上的準備了！

11.功業偉大
松珠:為了能讓48G迎來下一個世代，我不拿第1是不行的，拿了第1登上頂點後，就要帶領SKE，拉SKE一把，在48G裡一天，她的目標永遠是第一名

總選立候補！一統天下 指日可待！

---------------------------#2--------------------------
可以係呢到追番POST先
有冇人好憎松井珠理奈

有冇人好憎松井珠理奈 (2)

有無人鍾意松井珠理奈(3)

有無人好憎松井珠理奈(4) 救世珠總選第一

有無人好憎松井珠理奈(5) 推到總選不是夢

有無人鍾意松井珠理奈(6)In 救世珠 We Trust

有無人好憎松井珠理奈(7)大ACE?邊度大睇過

有無人好憎松井珠理奈(8)要不是救世珠48G完蛋了

有無人好憎松井珠理奈(9)救世珠速報6.5萬票第1

禾豬世界第一

救世珠選拔單曲全入，48G 第一波兼任就有救世珠、扣掉馬路一也幾乎是所有村內全動員的劇她都有主演或關鍵戲分。馬路二演 Center、馬三演信長、馬四馬五又回去演 Center、最新的豆腐摔角敵軍大將也是救世珠。
從馬路須加時代開始到豆腐摔角，AKB 的村內戲哪次少了救世珠的戲分？沒有。
肥秋:珠理奈のめちゃくちゃなSKE愛とか、AKBグループの面白いところは雑多なんだよ

萬年次世代 package
樣，唔突出
身材，唔突出
談吐，得罪人多
跳舞，勁誇張
唱歌，唔敢生唱
演技，0

2017年柒事碌
生日倒數
娘娘con提高娘娘條裙事件
311同女王去聯誼
48single W Centre
染金毛
成人式言論
2專宣傳事件

松井珠理奈歷年豐功偉績
猜拳女王
request hour史上初連霸偉業達成 15-16年
SKE centre 18回
出道以來連續AKB選拔
大top
有專車接送,洗費揮霍
1流藝能事務所所屬
單獨CM
兼任AKB名義TV出演多數（含特番）
2套電視劇（其中一套為女主角）

結果：
生寫真買取價格：200yen
寫真集銷量：3萬
twitter followers：14萬
紅白總選：11位
浴衣祭舞台events：未完賣

衪主宰世上一切真理遍佈這地球

神說：「要有票」，就有了票

成人式我大哂～我玩哂！

通通也是禾珠洗腳婢 OK?

In 救世珠 We trust!

祂為了一個信念降生於凡間

(Q&A問答環節歡迎補充)
1.48G呢家有咩好睇??
肥秋9up吹大左既萬年原石，待係一個日本天團十幾年慢慢爬到上團內總選第一故事唔通唔勵志?

2.典解有救世珠呢個朵？
好耐之前就有人話AKB得個二萬幾銷量去到baby baby baby，連碟都出唔去既時候成個akb等收皮 出現左救世珠係大鑽企c打救AKB，其實係京樂有份入股大量資金，被本身唱片公司解約唯有轉第間同埋個大鑽單開密集式握手會先升到九萬幾

3.典解呢個post咁都推到去(9)?
生日倒數，直播自摸，強推之恥，六十次Ｃ，三次文春，紅白十一，收視零八，不上公演，推特慘淡，人氣寥寥，一本開衣，本家照C，敦優玉櫻，現在小栗!

4.救世珠做過最好笑既野係咩？
日日話#1，生日十連倒數逐個畢業top 倒貼，每個post都置頂，正日個日再retweet

5.咁救世珠未来對手係邊個?
櫻花...錯啦 係今村麻莉愛!

6.我真心唔明典解救世珠呢期hit到咁囉?
其實未有紅白第11位之前，根本冇乜人理救世珠，SKE一直自我收皮緊，冇人睇冇人討論，救世珠自己消耗SKE根本wfc，紅白11呢個引爆點，一次過引爆好多以往濕碎野，強推之恥，營運放縱，點火撩人，夜遊黑歷史全部比人挖晒出黎

7.典解祂同同人合照一係要咀人一係貼唒面?
禾珠是吻魔!

8.禾唔明你地典解要黑祂 明明一切都是營運的錯
紅白11位之後自己冇檢討過，賴自己外務資源少搞到冇乜人識。祂都算資源少咁班洗腳婢點算？叫珠推總選唔可以偷懶，隔幾日提#1，人氣唔高fans唔多但總選可以排到第3位，飯數少到可憐，要班飯賣埋半邊腎去撐佢報仇，想逼死佢地?反省下自己點解被強推咁多年先得咁既成績啦仲有，Ske已經千蒼百孔，銷量跌左咁多，資源傾斜到祂，推得好勁既4-7D2-8期，都係出唔到lead住全團未來既MB身上，最諷刺係調返轉要玲奈呢個已經畢左業成2年既人宣傳二專，仲有無兼任akb年幾又過本家争飯食，ske霸住個c唔肯讓，好幾次唔用腦講野撩nmb，得番hktngtstu佢未搞

9.好鐘意救世珠女優顏，借問聲肥秋幾時先肯放人拍劇?
唔好意思 禾珠有情有2 要打救AKB 守護SKE 再C 7 年
AKBグループ史上歴代最長在籍記録を作りたい!!

10.救世珠份人係典，介紹下好無?
SKE暴君 唯我獨尊 捨我其誰 皇帝式待遇 慾求不滿 認為自己值得更多更好嘅

11.營運有幾鍾意禾珠?
救世珠一仆左街 奶左野既時候，垃圾營運唔係擺佢入雪櫃減佢資源，而係再大量畀資源佢
2011年總選跌到14位，2012年兼任TK
2016年死幣收視仆直0.8，之後有陪酒雙主演
2016年金之愛center銷量akbg最低，二專繼續不動C
2016年紅白第11名，47單第2順位
2017年三月聯誼照片外洩，48單center

12.其實呢到主要討論咩多？
上五個post都係圍繞救世珠同48系女團(akb48,ske48,nmb48,hkt48,ngt48,stu48)舊聞至最新花生居多

13.既然可以講其他mb野/48團既野典解唔轉番topic名做XX討論區?
因為達禾珠個朵落topic度，啲人先會肯入。。。

14.都唔知救世珠有咩好吹到咁多個post，睇到厭啦嘛
咁.....上一頁

15.呢個post幾時先肯收皮？
5g 睇禾珠造化啦

16.BTW 個TEMPLATE洗唔洗咁撚長?
姐呢D叫細心囉OK?金鋼棒有錯請講，我不知幾想DEL左去TIM

(救世珠雜聞)
十年一遇
1.松井珠理奈@JURINA38G
わたしは、疲れたことがない10年に1人の逸材ですからね\
禾先唔會覺得攰因為禾係10年一遇既人才呢

2.SKE48，去年爆畢業潮震驚粉絲，先後共18位成員畢業退團；
松村香織表示目前領得多於36000日圓，SKE48其他成員的低薪情況跟她差不多。她還透露引起成員不滿的另一主因，是SKE48王牌成員松井珠理奈的高規格差別待遇；松井11歲入團被製作人秋元康讚譽為「10年一遇的逸才」，處處受呵護，如：其他成員搭巴士她卻搭新幹線，出入有專車接送等。去年成員接連求去，與差別待遇難脫關係。

幾有道理既比喻
3.救世珠長期係省城賺大獎錢既人突然話要返鄕下為條村出力，村民拎曬啲資源出嚟同佢慶祝歡迎左幾日，跟住佢又拍拍蘿柚返出城繼續賺佢既大錢

呢D叫上進心OK?
4.珠理奈選擇將自己放到無限大，尤其在SKE的事情之上。無論是在CD特典紅白無禮講宴會上「因為我是TeamS的代表啊不努力不行」的一席話，
或者比賽中從舉手說想當隊長的那邊強硬地奪走隊長位然後其他同隊人也一副不敢吭聲的模樣，都顯示出她在團體中的過度膨脹。
珠理奈的價值觀，「我是背負SKE的人，我就是主流，我即正義」

5.松井珠理奈「目標にしてる女優さんは綾瀬はるかさんと新垣結衣さん。女優としてのライバルは吉岡里帆ちゃんです」目標係做到結衣bb/大波遙咁既女優做女優既對手係吉岡里帆

不甘心
6.「確實如此呢。SKE48的Center也是從『12月袋鼠』開始換成了（北川）綾巴和宮前（杏実）。」「因為自己心中有著六年來一路守護過來的東西...... 果然會不甘心呢。但是我喜歡SKE48，為了SKE48的未來考慮，也知道「我在這個時候要退後一步才行」…… 但是如果讓我說「沒有不甘心」，那就是在騙人了。果然還是很不甘心，甚至哭了。『12月袋鼠』的第一句，雖然是我和玲奈醬和綾巴和宮前四個人一起唱的，但是那個時候飯的Call大部分喊的都是綾巴和宮前的名字。這個也讓我很不甘心呢」

真 民主!

7.ske 新番 由飯投票mc助理 古火田同川頁田拎左一二位 就有mc權
但救世珠第4定5都係可以照座正中間一排 勁呀

四貼麻友?
8.麻友生日救世珠不斷tag 麻友諗住炒所謂cp 吸票結果被麻友無視

到左31號總選舉截報名個日阿彩同柏木話唔玩而麻友就話最後一屆參選
結果救世珠tag 左阿彩同柏木(原本冇follow 佢兩個) 但特突唔tag 麻友

題外話:上年指麻珠上ann麻友暗串松鼠飯拖拖拉拉成五年 串佢同救世珠除左松鼠之外就冇野好講

捱多幾年你就係第一ADDOIL
9.AKB 主打單曲的入圍次數前十名（2017.3.30 時間點）
第二名：41次＞渡辺麻友（三期）
第四名：39次＞柏木由紀（三期）
第五名：38次＞峯岸みなみ（一期）
第六名：36次＞松井珠理奈（SKE 一期)
第十名：31次＞指原莉乃（五期）
NMB ace 山本彩到目前為止入圍本家選拔次數 23 次；HKT宮協 15 次

資源吸濕器?
10.松井:當時的我逼迫自己完成被交代的任務。我告誡著自己，藉由讓自己受到矚目，也能讓團體本身受到矚目」，首先想讓自己成為通往SKE的入口。
掩蓋曬成個團體既其他成員?資源黑洞咁吸晒其他人點受到矚目呀?吸完都冇人氣?黑人問號???

要不是救世珠

食唒center資源>營運唔放手>見其他MB突少少個頭出黎>禁返你落去>loop到畢業

鄰國有句名言：站位不算資源
禾珠就是akb的

過去 現在 與 未來!

救世珠給489的啟示:
反救世珠=反AKB48=反日本國民偶像=反日
睇到咁多位對三聖域唔同既評價，深深覺得救世珠的確可以團結489
由08年前田大島時代到呢家17年到係萬年次世代ace後補
禾珠而家稱號係「次世代+老seafood」，開庄閒都係我贏
In 救世珠 We trust
拎左第一名古屋所有人都可以得沾恩澤 千秋萬世
未來的48g 由松井珠理奈守護 同48共患難
總選政見 「我唔登頂又點打救ske呀，下次不可以再偷懶喔」#1位

冇人開POST
試下開下先

支持吓先

留名支持

禾珠不甘心

留名
禾珠世界第一

留名

正呀

珠推留名

真心呢個post名真珠推會唔會嬲

珠都係咁自稱，有乜好嬲

唔會，不過珠其實冇你地講得咁差，而且真人超靚

MAYU WATANABE
渡辺 麻友
ワタナベ マユ
AKB48 Team B
3/31 22:33立候補受付
公約
目標順位：1位
黒髪ツインテールでコンサートで一曲歌う

麻友你夠膽話轉雙馬尾玩一年應該真係有機上第一,咩鬼野黑髪

真心初心推，大聲鑽石開始睇48

聽聞佢啲對應幾好 對女飯仲好啲
但始終都喺改變唔到性格

係，認到女飯名

性格....冇乜辦法，12定13歲入娛樂圈之後一帆風順.....

留名跟進

願聞其詳

新post留名

駛乜詳講，明明禾珠勁靚女

幫禾珠推到第一位！！！

同珠珠真情對話72小時

又表演訓覺呀？

睇黎總選個post 會唔止開到11
仲諗住可以比兩個1禾珠

新相#1位LM
禾珠條Champion

自摸72小時

推到禾珠總選拎#1

#1

天大嘅誘因，人人都想投比禾珠

btw以前t8好推中野郁海，點解依家好似冇乜影咁

因為t8推緊ゆいゆい嗰啲

法國team s係最多公約目標1位
究竟係得近得某人多定係擺到明話俾人知我係唔想搞咁多嘢

因為不人氣
夢ルール個期原地踏步 仲要合宿衰左唱歌
一口氣隊晒兩個C位出去
頹左半年起碼<

係今年開始又有番啲機會 不過無飯佢幾努力都係無用
日本仔始終鍾意矮妹多啲

係呢到笑下你珠咪算囉 岩岩先睇到金剛棒到有飯數少得可憐到真係笑左 我去親握手/合照見到個d人係咪鬼黎 冇去過日本係香港握手會個日都唔會少得可憐掛..... 你咁講大部分成員情可以堪 唔好講咩其他人有冇佢咁多資源先呢d 廢話先
Ps.唔會care邊個第一 只係關心我個名有冇選拔同ske有冇第一黨

講起fb個好孩子
我最頂唔順唔係佢奶禾珠袋底或者黑邊個
係佢1999嘅文筆
小學生都好過佢

睇咗少少

佢成日中間加啲咩迷之聲個啲野

睇到好辛苦

不人氣郁美卒業しろ

扮客觀咁黑都好惡頂
然後就同comment嗰個救世軍一齊黑禾珠以外既所有member

收聲啦屌你老母

你等收膠

求其寫下者

屌 條友真係好乞人憎 扮曬中立
其實係珠推 佢係香港人定台灣人？
條友個頭仲好似十年前啲非主流咁

同珠握手/合照就係代表推佢?
岩既 口說不 但身體。。。
佢拎咁多資源又係廢話?
但想知既然咁多人推珠 搞咩搞到紅白11 老老豆豆 佢如果唔係紅白個排位咁低 佢今年就唔會痴左線正程走火入魔 想知日本飯hea99定佢多海外飯
仲有佢啲飯係唔鐘意玩twitter/ig? 好快啲開番個ac fol禾珠先

成日話救世珠有霸王色
心諗做乜鳩

#1高開低收 連速報#1都無得J

大陸有人推測

黃牛開咗大量二本柱戶口，用嚟抽演唱會飛嚟賣

因為2016-2017年增長左12萬戶。但往年平均都係6萬上下。

咁用二本柱寫程式投票既話就就可以解釋到點樣一日投到5萬票，又唔需要大動員，又要咁低調。

黑咪家下唔扮客觀啦 又成日話自己唔係469但又成日吹到46點勁 之前仲屈08想去46以為自己好風趣 佢ske以前好似推明音 但家下埋左個台灣小珠to女飯 就係咁講珠理奈d野

黃牛開咁多就會投NGT?
唔係好合理喎

留名

又爆post 你地勁到顛
照依個進度 總選前就會超過#11個post

上個post一日爆咗

因為禾珠悔しい輸俾個圈外女

1: 黃牛集團賣飛時識到部分NGT既土豪飯

2: 求其搵幾個低階成員火力展示，表示手上仲有票歡迎各家選對搵我

2既話 應該晨早蒲左頭

如果黃牛集團有12 萬票, 班油王可以直接向佢地買票, 油王又方便左, 黃牛集團又搵一筆。

出年松井珠理奈只要搵黃牛集團就可以速報第一。

將個二本柱賬號利潤最大化，聽落似
而且咁就解到營運夠膽死口話系統冇bug

打幾篇文整幾張圖就喺度扮巨巨
聽講仲好似有出書？
最頂唔順係佢隻公仔 好柒

係、又唔需要驗票，只要去睇住佢程式指落目標成員，最多坐一陣睇下個程式劇本有冇bug就可以收工

另類edm

太早浦頭可能冇人信，而且黃牛始終都係需要低調既「行業」

禾珠靚女ske黎香港果次係隔離隊見到救世珠，再望返nao，兩個唔同世界黎，握完一次再課多次
禾珠不了

總選留個名先

好似講到似層層 但家下仲會有咁多黃牛集團會開咁多柱會ac for48 Btw留名等仲有新角色新投票招式

nao握手真係好正
不過個次350仲要無簽名好唔抵
我都係一次算

聽落幾合理，如果官方肯公佈各個途徑既得要數係咪會好d

我覺得睇埋下年先精彩，如果ngt大幅跌票真係水洗都唔清

其實都係base on 二本柱三個月內多左6萬會然嚟推測者

暫時睇左咁多故事呢個算最合理同可行

如果最後ngt 啲票冇咩升都有排煩

坂道AKB一個平手都搞掂佢
我係睇完個mv就開始睇埋攑
聽埋攑啲歌
Uza個時優子霸氣好多

Nao b咁正 你都握1次你對唔對得主你個名呀469

佢話老咪大前輩
其實禾珠都係大前輩

嗰次無簽名300咋
換個諗法 350簽名但係名都未簽好手都未掂過已經俾人推仲唔抵

老咪係大前輩都會帶下後輩呀
佢就成個老屎忽咁食曬後輩啲野

唔准你否定禾珠作為48g既地位同貢獻

禾珠根本就係一個老屎忽同資源黑洞
唔只係似

吓，你早少少握就會簽完再開始計握手時間
簽名既時候又可以望住佢
依家握手成日賣唔出都係因為冇簽名
果次nao都係得張生寫俾你

第三方驗票話冇重複計

以無bug作為大前提黎講 呢個真係最合理

人哋話老咪搞散Team4
同老咪相談親都出事
啲留言又話未姫畢業公演老咪痴住佢哋咁㗎

老咪搞散自己隊T4?
得啖笑

老咪搞散T4
咁禾珠一定搞散SKE

最搞笑係陽菜畢業同佢影相都叫痴住佢
又話佢成日都痴住班一期生
我心諗你係咪用錯名
明明果個係禾珠

記得有一年有出一個詳細repo

幾點投 途徑 手機定電腦 個陣投完仲有問卷 都有show結果

宜家都有

冇簽名之後賣300已經唔撚柒抵
去日本握返都抵哂
條傻鳩屌我話唔去官方就唔重視香港市場
之後就block左我

官方幾時重視過香港呀想問
去支那會易d搵錢囉

我都試過係握手會同member講握一次要2100羊
佢地都話貴

禾珠係akb一期生！有生日倒數圖證明

坦白講佢既影響力只留係team S ，K2同E佢完全無任何交集咁濟（除左入選拔成員）

邊個話你唔重視香港市場block你?話說好孩子自己都從來唔去香港活動 不過真係有推黎貴d都會去既 係香港留到好印像返到去日本會記得的

咁又好難講，可能速報已經 all-in 左呢

姐係其他ngt mb都有份受惠啦
票已袋 潟姐要笑到最後

難啲，今年啲票數咁恐怖

係囉

咪好孩子條傻鳩
300蚊握ske果次事實係唔抵 1000羊家陣有2shot又簽名
又可以握多幾個

唔係話幫HK官店 (我成日小佢on9)
咁真係要機票酒店車馬租場人工

不過$300 齋握唔簽名肯定係貴
平時有簽名可接受

係記得都唔洗係香港見過先記得啦

冇話有簽名唔抵
如果350有mb簽咪正常價
hkt果次350咪抵

準備睇生放送三條友圍爐發癲

まゆゆ

突然覺得佢好慘

佢個 twitter剩係得自己都冇咩tag 其他mb
連生誕祭都好似得自己一個咁

無敵是最寂莫

看不到有哪一個member有資格和#1做朋友

真係好鐘意睇呢3個老女人

有冇巴打絲打一齊訂禾珠

點著呀

我記得藤田好似話過鍾意#11？
同埋都築成日同#11痴埋一齊
佢地好fd架？

要幾高恥力先著到

比古畑係咁釣

禾珠兼任tk個時同藤田幾fd
藤田成日係twitter告白同轉左同禾珠既合照 呢家就唔知啦

一期其實對佢幾好，真那中西同大姐，聖羅早兩日仲幫佢係twitter拉票添，不過似係照顧阿妹多過朋友既感覺

aks唔好再hea d

# 勁啦 又中k2
應該話又狂中公演

仲要比彩姬認到
巧感動

勁 我都想比彩姬認到

你比soda認到都夠啦

點先俾MB認得

嘩屌

呢件野想點

恥度爆錶
真係係屋企都唔敢著

著上身
一定會有mb認得你

打柒個mb

係屋企著 我細佬應該唔認我做阿哥...

佢咁放大 應該張相好低清下

著左上身行一圈包你會做網絡紅人

有少少似淘寶DIY t恤嗰啲

大家有冇諗過各位身材係咪咁好
有個大肚腩又寒背著到mb個樣毀左容咁
俾當時人見到都認唔到係自己

發現禾珠係#11

26 Vivian 正到爆

靜啦柒頭

買左返屋企做睡衣 AV都唔洗開望住自己照鏡就打到J

點解要J自己...

係日本應該做唔到

J自己件衫

笑鳩毒撚 躝啦

突破盲腸

走唔甩#11架啦

好憎個個好孩子
又出po黑咪

幾年前佢一開個page都有睇下，一開始冇咩野
之後見佢成日黑某d成員，
講d 野又on99咁
唔夠3個月就unfollow左

喺佢啲post留言嘅都喺戇鳩鳩嘅

問下都屌

仲要畀小ace同小小ace夾住

18號一眼望落去以為迷路返生

其實想問好耐 小火田點解係小小ace
太耐無fol ske 既野

留明學野

無架 尻噏 ，配合返大ace呢個名only

因為SKE得珠係大ace

咁有冇小小小ace 其實要講真係可以好多ace 家下好多人都出左Center宣言 yunana最近開始推返 下單選拔 同總選排名都幾緊要

反正個個上雜誌都係ace侯補

今次樂樂ゆなな同嶺奈都衝左入速報，樂樂已經有成一萬，今次圈內應該安全，希望7d2再有幾個入圈，由其是愛理茉椰

驗眼啦ching

nmb同妖婦算係有啲啲似樣係戴左口罩既日下このみ (好似係)

line siticker個張都有d似迷路

比HKT爬頭個一刻已經知冇可能,仲未計team8呢個強敵

ske應該連nmb都過唔到

nmb有008/miru/萬年蘿莉
呢啲真正次世代

我覺得仲有得發展

講梗總選?
グループ別得票数
AKB 29人／253,141票
SKE 24人／193,698票
NMB 13人／99,253票
HKT 23人／164,078票
NGT 11人／150,503票
STU 0人／0票
唔好玩啦青。。。

ngt依家強勢
唔計stu
nmb應該係最弱勢果隊

其實akb仲keep到咁多人已經好好

nmb垃圾

一直想問，SKE做第一黨用總選做指標有咩意思
nmb唔興玩總選但關西個認知度高又點計？

都係個句，娘娘未試過拎頭三名，上年玩總選得16
唔通又代表佢唔掂？放眼遠啲

一個鬥有錢嘅遊戲用嚟做指標

睇遠D仲衰 難波邊個畢業生撈得起
唔簽吉本既引退/潛水2年
簽吉本低薪,上風俗節目睇人扑野

講起上嚟我都唔鍾意呢間公司

你d次世代就真嘅
人地嗰d就假嘅

我講緊救世珠姐
請見諒

乜唔係講緊第一黨咩

明明就講緊第一黨 又講返珠做咩事 想講你留意多d nmb就覺得呢d係真正次世代 所以就覺得ske會連nmb都過唔到 ske就冇次世代 冇人材 ...其實你除左珠仲識/留意邊d ske成員？

唔係無人材，係人材一出現就比人擋著左姐

明明呢個係禾珠post，仲有，禾珠就係象徵住SKE過去現在未來

咁撚霸道既
係珠珠個post入面屌人地做乜冇啦啦講禾珠
咩道理

彩姐唔出

希望樂樂呢班ske次世代總選有唔錯既成績啦
仲記得佢係sr呻俾湯渣個班撚屌屌佢做唔到同其他團次世代一樣咁出名 再做唔到野就唔捧佢etc 其實真心想知ske班營運做過啲咩

咁九唔搭八係咪唔屌得先 個post夠話講其他48野可以啦 但係咪必須講咩都要加埋你珠黎講呀

比次C佢做先至講啦

SKE營運棒次世代相對地比NMB HKT 係差既
HKT 新單都有新center
NMB 都有冇彩姐既演唱會
SKE 次世代比較有名既已經係08同樂樂
禾珠光芒太勁，少人留意其他mb 正常既

真係好想知ske新單邊個會企c
ske上單已經有班人嘈唒話點解仲係禾珠企c 珠推話佢主演套劇首歌企c係應份 咁我都覺得呢個理由尚可接受既 等下單出又有花生

換左C到時候禾珠又不甘心

對下同咩人比囉

同同期比較佢的確機會係比人多既，同隔離團比就無謂提啦

如果佢同3年前袋鼠單一樣咁既態度真係
其實仲聽人講過袋鼠單個排佢係台上用啲幾唔友善既tone問2個新c:你地有無做 center 既覺悟 不過搵唔到段片唔知真假

營運比多次機會其他人啦 大家有哂覺悟家啦

櫻就入到速報
maya愛理

我愛理 佢對應真係好左好多好多 人誰無過 比多次機會ok?

拍原光芒勁100倍啦
HKT 上單敢膽換一半選拔，SKE 敢唔敢？
明顯係SKE營運廢

*指原

我唔鍾意後藤樂樂

菠蘿雞黎 有著數就痴

今日幾張相,同NMB, team8
代表敵人在新潟?

横山由依/向井地美音/久保怜音/柏木由紀
加藤玲奈/渡辺麻友/小嶋真子/高橋朱里
永野芹佳/山田菜々美/松井珠理奈/山本彩
白間美瑠/宮脇咲良/松岡はな/北原里英

呢個痴都癈X事

依家同ngt member同一架新幹線
有咩要準備

個個帶晒口罩係我前一卡

準備做痴漢

我都希望佢可翻身，始終佢好有條件

好想攬まりな

今日場公演仲坐埋神席 佢地實認得我

29人當中有4~5個係T8
理論上應該係當第2個團

悔しい悔しい悔しい悔しい悔しい悔しい悔しい悔しい悔しい悔しい悔しい

係就好囉

08個頭搞乜

NMB=垃圾團等結束營運
不服來辯

空氣瀏海

今晚宇野瘋狂狙擊兩個5，6期

team 8 人數仲多過本部正式成員

韓國好興

復古返日本90s姐

唔放同期在眼內都唔得 不過真係多謝宇野さん有佢d尖銳問題先好睇 同平時一直既照顧

岩哂泡菜9

樓樓上係

真係，佢哋寫果啲都係例牌官式嘢，學宇野話齋008果類先係soda唔輸得既對手

問題係呢個髮型08唔襯
正如你叫女王留長髮或者麻友之前個公仔麵頭
唔襯就係唔襯

仆街
青木一講rara同yunana係次時代
08即刻喊

好坦白，的確佢哋兩個既成長速度同能力都係超一流

老屎忽都算，08同nao既危機感唔係講笑

只能夠講
08既怕生慢熱性格係佢上位既最大障礙
明明而家可以多利用showroom吸多d 箱推票
而且過左18歲又冇時間限制
但係佢就係冇做呢個動作

08同nao都好內斂，可能真係性格

HKT 上單真係好難聽 應該話唔太岩聽
卡通主題曲 hkt 啲主打好似首首差唔多咁 反而cw有驚喜

雖然係卡通主題曲，但我覺得都ok喎
CW的確有驚喜

出現了

個隻係咪有贊助先焗出
好似話係啲音番都出隻c/w曲

得我一個覺得咁樣好可愛？.....

rena

3單~5單,8單主打都OK既....

應該係

係

以我咁溺愛佢都覺得佢梳過第二個會好啲

排緊08 2shot
佢仲係呢個空氣流海頭

正到....

勸下佢

如果瀉姐入左櫸會點
定佢係清水

你中止合照
尋晚單野真係大傷

笑死我

村重俄妹個私人IG俾人爆左出o黎 依家睇梗啲人post佢ig既相
俄妹係自己私人ig pos禾珠snow美照話禾珠似河童仲要有3個like 係邊個mb

huhhhh 岩岩睇梗 睇睇下個pist俾個邊啲bar主del左有無人睇過

啲名好似亂打keyboard拍出嚟咁
俄妹同櫻花咁老友，我估櫻花都好唔鍾意禾珠

有冇人貼多啲俄妹ig相

其實大量hkt ig 俾人爆
之到本部 呢家到hkt

尋晚個層次唔係56期可以接到既話題

哈!

冇留意，講嚟聽下

好似又冇事 但詳細要等日本巨巨們解答 唉 滯港渣渣

我睇睇下就俾人del左 未睇唒
佢地俾人爆都唔係第一次
俄妹都係post snapchat /snow呢啲鳩相同櫻花啲相 指原就show佢啲富婆生活照 櫻花有po媽媽合照

//雖然不想，還是簡單說下昨天發生了什麼吧。。
昨天的ZP是總選直前90分鐘直播討論，主要目的當然是打氣鼓勁動員。然後聊著聊著以阿卡和烤碳為首就展開了非常非常本質的討論。08直接哭得不能自已。
而我們的奈和正常處於“我是誰” “我在哪” “別找我我不想說話”的狀態，主持人宇野刻意扔了幾次話題給她希望她說點什麼。但奈和就只能說出“我覺得挺好的啊” “我覺得她們很厲害啊”一類的，都令人懷疑是不是真的有在聽人家說話的程度。
因為是在直播，有和推特互動。推上可以看到很多人在希望奈和能多說點真心話。然而並沒有用，宇野也直截了當地去要求奈和多說點，但並沒有成功被反饋，導致宇野只能以“實在太可愛了都不忍心責怪她”這樣的方式來為奈和打掩護。
烤碳也聊到了非常本質的話題，認為運營對奈和08她們使用方法太差勁了，不早點把她們推出去，結果現在後面的樂樂yuna她們又上來了，更新換代一下又這麼快，簡直就像犧牲者一樣。08直接哭暈，而且也表達了非常懊悔不甘心的心情。阿卡米娜輪蘇打輪番上陣發表評論，奈和在現場就是面無表情，一言不發，宇野再主動扔了話頭還是說不出話。烤碳也表示為什麼奈和就沒法再積極一點呢。
在場的TBC制作人竹中也很嚴厲地跟奈和指出，之前看奈和的SR，過了一小時才好不容易把自己的真心話說出來，但世人並不是都會去等你一小時的。所以希望能再給出具體直接的評論。結果還是怒其不爭。奈和就表示雖然很想去加油，但是都沒法化作言語表達出來，腦中一片空白。然後就這樣結束了。
這完全是沒得洗的狀態。在總選之前，這麼重要的節目中發生這樣的事，可以下斷言這是致命的。推上的奈和飯普遍已經泄氣到不行了。
之後烤碳直接直播了節目結束後後台的映像，奈和跪倒在地上伏在椅子上痛哭。周圍竹中阿卡烤碳也一直在安慰她，在為她打圓場。真的非常非常感謝他們。再次感受到SKE的成員們，還有關系者的大家真的是非常溫柔的人呢。//

呢個係ske貼吧其中一個post入面說明尋晚既事

無睇既巴打可以參考返

而家就睇味噌會唔會灌一堆票俾佢地
08呢幾日都講自己要講D堅強既野
可見佢心底入面已經有好多負面既想法
如果唔係指派佢做隊長
我諗佢下一步就會嗌畢業
#1快撚D走啦

中樂樂直筆

河童

要拎冠軍腰帶

其實樂樂係幾正
陽光，笑容會放電
希望營運以後對佢好啲

奈和我一直覺得佢好靚

取笑禾珠

#珠理奈救世軍

邊到有得睇番呢堆IG??

一個救世珠足已坑走所有人
資源黑洞,你叫佢地係咁貧乏既情況下點吸人氣

點解奈和年頭咁有幹勁,到今日會搞成咁

入SKE真係冇運行

兼任AKB真係一個好重要既機會,點解SKE只得一個兼任咁少

一比人爆即刻刪哂啦=.=
仲要一定係private ac

有咩用？

唔兼任果個依然選拔第一排劇擔正，兼任果個有咩呢？上劇場？

的確係重要機會
不過本家就乞食呢
分團出歌，全員自己人
總選冇咁出色嘅人都可以靠靚站位上位
但本家出歌就大量位比分團人佔咗去
入到選拔都只能企最後排、等代役機會

同埋，SKE後輩上唔到位
點解係怪本家唔比兼任
而唔係怪SKE唔比C位後輩企？

選對話下北沢店件T賣哂

本家個班根本就被營運推埋咗一邊
又唔出AKB單獨既single
變成本家大量人得劇場上
機會根本係全48g最少
雖然ske有禾珠係到 機會都唔多得去邊

睇相有飯今日著呢set tee去影

係營運嘅錯
唔係禾珠嘅錯
C唔係禾珠安排架

FYI 指原麻友都有拒絕過C

麻友唔係淨係Uza跳唔好所以拒絕咩？
指原就一直抗拒做C嘅

nmb hkt都換咗幾次人啦，唉

我有時唔明，點解咁多人開私人ig
都唔開返個公開ig
好似麻友咁明明會用ig，但淨係公開用Twitter

Prr都好似有

私人ig 應該係用嚟鬧人/話下啲飯好變態/SHOW 下BF 相

公開得個啲就當係宣傳掛

PRR直頭話推過唔少次

古畑,08 太臨善,禾珠強硬自大
成個困局黎
洗一世腳

佢真係好頹

古畑臨善
第一次聽
Ego 夠有potential有鬥心啦
咪又係乜都無

例如呢
不戰佢又唔推？

DLLM
呢件衫飯同成員一齊玩尻曬

古畑處處為人著想
尋日ZP又係咁 所以搞到自己傻左

其實個MB係邊個嚟

松村香織

真係會著到變型

我想講呢件野都幾多人著去合照會

其實著呢件去合照會都幾好

第一眼會嚇一嚇

今日已經俾人嚇左幾獲

見D肥人著呢件野
件衫對眼攝撚左落格辣底

個效果一定好正

其實我想知點解個ig係private 但啲人會爆到

傳就j 家飯唔知點起底/mb 有內鬼自爆
今次好似第4,5次

發覺啲J家飯癲起上嚟
好似仲勁過IDOL 個啲
如果J家攪總選會唔會仲多人投過AKB GP??

你幾時有J家飯正常過AKB飯既錯覺?

人地嵐清水碟可以賣50萬隻 數字團ED樂壇毒瘤點比

佢地好似唔興買碟
興買周邊野??
好似話買條毛巾都買至少5條

唔興買碟都做到50萬隻
你試下叫AKB出隻碟 唔跟生寫 唔跟握手會 唔跟EVENT 可以買到30萬隻 都當你贏

其實人地唔係唔興買碟

係無必要重複購買

佢地先叫真正國民團體

上次我幫fd 係j 家shop 掃左66張v6相 ,成萬yen
我自己都掃hey!say!jump 掃左四十幾張 淨係一個成員
我已經忍手唔掃全員相 好肉痛

facebook碌過見到嚇死我

咩PAGE 有啲咁GE 野睇

喺嗰grp見到

夾得咁辛苦

屌你班仆街仲quote

佢以為自己夾下胸就好似陽菜咁呀？

安已不

好恐怖

珠：我係娘娘同麻里醬嘅女兒哦

點解女王會咁錫佢

起身見到珠珠訓係隔離 可以點?

對波d皮膚好似乾爭爭咁
過隔離訓啦好嗎

佢個樣老過女王同娘娘

SEXY 喔

我王緊係錫佢啦

睇完岩岩zero position repo真係好多野想講好少可想打咁多字
只可以話北川同古火田 仲有花音(雖然佢唔在場)生不逢時 同禾珠差唔多年紀 無記錯佢地ard 4年前開始受推 但個時既ske真係仲有好多人材 未必係矚目個批
佢地呢家真係到左瓶頸位 老實講再推佢地頂禾珠ace位無咩可能 反而ske單行下輪c制俾佢地更多機會/其他資源仲好 反而小火田同樂樂接ske ace 位可行啲 起碼年紀差幾年 細個潛力大 推同現任ace差唔多年紀既次世代實際上唔太可行
仲有見到順田佢地話ske後生mb唔努力係邊幾個?
不過佢地有係講本家mb(我諗係三聖域)點點點個啲 大場響埋真子個朵但點都好講叫得akb48單梗係會多啲本家mb入 分團都各自有自己單曲既爆光率
我諗佢地唔鋸既係咩都無仲要幫握 所以我成日g持分團mb係本家單可以自由簡出唔出席握手會(ff)
佢地都有提過akb選拔好幾次 其實總選玩到第9年唔通仲睇唔透 分團mb排名高有助係番自己團提升地位 但真係唔代表穩入本家選拔 根本營運簡人既而且本家塊餅呢家都無想像中咁大。。。

拉布拉多本身paruru做C不過推咗畀麻友
之後14年年尾/15年年頭話15年如果有C做就做
所以不戰就做咗C(paruru推都唔明點解要畀首咁激嘅舞佢做C)

其實冇話點解要幫握 ed野唇亡齒寒
AKB銷量一低左 就會俾出一個信息係 AKB既flop已經連握手會都救唔到
如果AKB真係FLOP到得50萬銷量 其他團會好過咩 唔好再FF AKB沉 其他團可獨善其身
AKB個名其實唔係單純AKB本身 AKB係路人眼中係等同48G

prr自己話想要啲特別啲既歌 唔要可愛風既
今時今日仲loop梗不戰

不戰真心好聽

Yes

前奏

所以都係9up下
根本係無可能

我覺得prr不戰個look最靚

不戰之前(14年尾~4月)應該係佢最樣衰嘅時候
連我一個paruru推都頂唔順
不戰開始就靚返
同埋不戰件打歌服好好睇

首歌真係正

屌又真係幾型wo
順手帶上禾珠

呢個係咩SHOW 想搵嚟睇下

PS 而家PRR 個LOOK 都唔差同呢個差唔多

係咪染左淺啡個排 但我覺得ok wo
反而佢有排染金成個c9 好彩佢成日轉look 過左排棄左呢個look

次期總現正修行中個concert
初披露
仲要四面台 型到

[s]個陣迷路川榮玲奈仲係到架[ /s]

染金個排都係偏差
不過我超鍾意佢染薰衣草紫個陣
超靚

但初坡露我覺得跳得麻麻
但之後出音番好好多(可能熟左)

宿醉妝好靚

或者咁講
日本人係好重視"東京"呢個地方
覺得如果自己本身係鄉下人，上京，去東京住，去東京發展
一定會有前途過留係鄉下好多
日本既娛樂圈都係
有好多演員歌手都係離鄉別井到東京發展
咁AKB個根據地係"東京"
咁分團就緊係會謀住本部d資源架啦
不過尋晚SKE係真係講錯左對手
佢地應該係以唔輸俾其他分團既心態去作戰就最好
總選唔計本部明明次次都係SKE最多人入圈
但係近呢一年來AKB單都係其他分團仲多人入選拔
有時甚至得#1係入得到

我知你講邊排
佢染紅駁髪個排都勁靚
佢真係好多髮型都carry到

一定顛過akb，我就係主推嵐，真係洗錢唔眨眼
平時要衝銷量，出ep album dvd全部複數買
每次出新碟有新shop相，齋買自己推，至少買十set
演唱會週邊更加係戰場，主要係因為J家飯分裂得好緊要，我個推唔可以做賣淨個個，所以寧願買好多
買演唱會飛黃牛arena位70000円左右，第一個反應係屌好平呀諗都唔諗就買。巡迴五蛋，每蛋三場，多數會睇兩個蛋，total六場

可以計下條數

女人追起星上黎真係好顛

我地成日都話好彩j家唔搞總選
唔係真係傾家蕩產都要佢贏
輸左會罵戰幾個月，要發掘到登頂個人既黑材料先收手

睇偶像使唔使咁癲

今日08全日都好似無乜電
nao直頭死頂2次都係頂唔住

不得了

我跟過佢化宿醉妝 之後默默地落番個腮脂妝
太難carry 不了
化粉紅色下眼線/眼影落眼尾呢啲就ok

我明 女仔追男idol戰鬥力係好強
雖然我鐘意昅女唔追

女人追星理智唔到
會覺得全世界都欠左自己個推，所有人都想害佢

係 所以佢地係咁loop真係太直接
分團既話係hkt多啲mb入

不過係香港出街都唔太敢化呢d妝

抖兩日好啦，再消沉落去就玩完，復原能力都係做ace既重要條件嚟

講真男人追偶像除非係個種當偶像係女朋友嘅痴線毒撚之外都唔會咁激
反而追親男偶像嘅女人真係好瘋狂
都唔知有幾多次係畀J家搵到48/46啲個人ig
而且聽人講啲女fans係可以為咗買CD同周邊而唔飲唔食咁
真心覺得癲

咁akb入面你推邊個

係呀係呀
試過見住有一對好姊妹因為其中一個人個推唔知輸咗啲咩搜索量之類嘅無聊嘢俾另外一個人個推，之後反曬面，仲搞到成班有三成人唔妥另外三成
心諗成十幾廿歳仲成個小學雞咁
班人真係癡線架
嗰時覺得全校都冇akb飯其實係好事

我化呢啲妝實俾fd關心我係咪塊面敏感
係日本就ok

唔係咁痴線下化

好彩我hey say jump 唔係主推
唔係破撚晒產 不過雜誌shop相碟照買
j家海外fans 睇con 真係麻撚煩
不過就係咁滅左我火 慳返
我安心追perfume 算，今日無乜con同碟出，好彩

試過俾女仔fd屌我同佢鐘意同一個男明星 話佢鐘意先所以我跟風 講到係佢條仔咁不過個時我地f3
都試過俾女仔fd話我鐘意某個男明星唔夠投入 咁我本身唔係超追星既人 咁每個人都有自己方法鐘意自己idol架啦 總之就好撚煩

我新飯idol 真係就咁睇下算
連碟都係買一隻就夠

咁撚痴線既
話人跟風真係on9 正常唔係會想多d人鐘意自己個推架咩

第一次想去睇公演有野想請教
想睇akb 6月13果場サムネイル
抽遠方票落選左
仲有咩方法可以早少少買到飛？ticketcamp?
因為見到其他抽選係開演3 4日前先有得抽

女人係咁
佢會當自己idol係自己男朋友咁
邊個跟住佢鐘意就當入地八婆狐狸精

冇

原來咁難抽

跟schedule

麻友，不過只係總選投下票，平時冇乜點推

顛起上黎會黑哂成個組合既其他人，同埋有啲會好想個組合快d摺埋等idol可以單飛

我覺得j家週邊有一點好既係idol本身有分成
我知我買shop可能有幾蚊係落佢袋，就會好想再比多啲錢佢

女人錢真係好撚易賺

冇錯！！！
我都係嵐飯追星d錢真係倒水咁倒
自己係買開單曲、DVD同drama box
仲要次次shop照都All哂自己擔
演唱會周邊又買好多
睇返條數
唔計買演唱會黄牛一年都最少要五六千
我成日諗如果J家總選舉
自己真係借錢都票投自己擔
以全J女人的妒忌心同戰鬥力
總銷量五百萬都有機會

好彩我輕度嵐飯姐

多謝投票 DDDDDDD

嚇死我 一入動物吧見到「乃木坂46山崎怜奈疑似與山田凉介交往」
好彩無料到姐

我推同你id好老友個個
真係求神拜佛唔好搞，全J都會崩潰

其實藝人拍拖好正常 不過個心點都唔太鍾意
好似手越太咁 對佢好感大跌
利申：唔太鍾意news

女飯（尤其係女友飯）好在意架 會查哂女方上三代

利申老母飯，佢最好快啲結婚

我覺得只要唔係爆淫照、犯法嘢就冇乜所謂
上次大和田個單未成年周街走，真係保佢唔住

大家好似同擔喎

咦
竟然係禾珠既post相認到

做乜變咗j家post

以為入錯post

離哂題

呢個明明係禾珠嘅post，講乜野J家

【Repo】SKE48 Zero Position 總選前SP 主要內容
(剩係睇第一頁既大慨翻譯好了）

本身個節目就係要煽動wota去投票，所以大家都唔留手
結果意外地造成好唔和諧既內容

奈和節目完咗後爆喊

連登係咪淨係得J家女飯?

利申:男飯

出公海開個新post講j家啦

本來都幾鍾意大場，睇完佢段發言好感插水

睇佢片，發現野島樺乃個感覺有啲似鈴木愛理

好似想搏箱推票咁

仲有順田同bbq都講得幾偏激下
唔知係咪佢地團大ace成日都有本家資源導致佢地有呢種錯覺?
本家單就算唔俾聖域入 都會俾本家其他mb入係呢幾單好左啲 因為都係多人選拔先多左分團位

同埋 點解akb選拔老奉要有其他團既人

B站好多呢d弱智留言

大場緊係在意AKB啦
因為佢本身就AKB出身

姐妹團啲mb都係好想入本家選拔
呢啲諗法好耐架啦
白間之前入唔到都唔開心左勁耐

尤其去到佢地呢啲總選20幾名Ug既一定係咁諗

我早幾頁咪講左
日本人對“東京”個情意結係好深
要成名，就一定係“東京”

上年C3比佢釣左
可愛得黎充滿野心,不過營運黎黎去去都剩係識推yunana

近排先推yunana姐
佢握手2Shot事實係最好賣
尋日條隊好似仲長過珠

一路以黎7期官推都係樂樂喎

同埋研究生時期野島企c架
之後就好似俾營運棄左

想入係一件事
但強行吹到AKB成員有選拔=資源多唔公平
明明係akb單，依家入選拔都係罪
仲要企後排上電視得0.1秒出鏡，幾個人分鏡頭

SKE不嬲強總選,成員想藉總選上位都可以理解
青如絲打講得岩,SKE長年冇地上波冇曝光,係營運既錯
比著你好似HKT咁關東有番組,得閒指原又帶你上一上節目傾計咁,就唔仇冇機會啦
我一直都覺得SKE做到要好似NMB專注地元先係出路

高下立見
唔知點解覺得佢個感覺動靜好似鈴木愛理

SKE近呢幾年咁弱勢仲諗住10個8個入選拔實在太大想頭
我寧願推多幾個圈外入去仲好

根本就係
但我覺得ske營運係一路灌輸比成員錯觀念
「只要你總選排名高，就可以入本家選拔好似珠理奈咁企前面
你入唔到選拔係因為你唔夠高排名，你未夠覺悟同努力
如果你又高排名又努力，就係制度唔公平，因為akb成員永遠有份」

ske營運到底要嚟係咪托？

AKB係AKB
但係SKE NMB HKT NGT STU永遠都係AKB姐妹團

本家有權利 有得益 就必須有義務提供資源
分團有責任幫手維持本家不倒 就有權利向本家索取

簡單d講就係 你冇理由叫人做白工

我真心唔覺得AKB係佔曬啲選拔位要ske做白工
不如講下企C兩位係咪本家人？
最前排得麻友係本家，之後隱C位係NMB嘅彩姐
唔通要洗腳婢位都比埋你分家人？
咁分團有自己歌，本家冇，又點計

唔講今次單
以前嘅cw歌，C位都比埋兼任企（彩珠櫻都企過）
本家冇份企

SKE初成立既目標係超越AKB
果時係09，10年
正正就係本部吹緊神7、陣容最強大果幾年
要知道要超越果時既AKB
唔做出200%係唔得既
所以SKE頭果幾期 字典中係唔存在“唔認真”、“玩玩下”等等既生字
而家連飯都識得講“AKB衰退緊”、“而家d C冇當年咁有氣場”
咁見證住咁多年人事變遷既SKE老前輩，一定係感受最深
除非SKE頭果幾期mb全部走哂畢業哂，否則“以AKB作為對手”既心態一日都唔會休止

到底係想做對手，定係想吞噬
如果係想做對手嘅話
目標應該係： ske嘅單 大賣過 本家嘅單
而唔係本家啲選拔位比埋ske人企

我簡單啲直接啲總結個重點：
SKE營運唔好賴天賴地，賴AKB唔公平、賴SKE成員唔努力
我覺得奈和已經好努力，ske都有好多後輩係唔錯
但ske營運冇做好本份係事實，唔好再搵藉口推責任

SKE新一批算係好好
都係以自己團同期既或者前輩/#1作為對手
都係諗住超越自己先至再諗人

好似唔知田須定邊個話新果批成員唔捱得
講真你見到間公司冇前途都唔撈啦
個個都係等有公司簽你就即走
除非對總選/選拔好有執念

我諗你夾埋須田果段一齊消化會好少少

因為本身係須田講梗本家選拔既問題，佢作為神七今年長期被踢出選拔既情況。

Ok，你話呢個係本家單曲，要用本家既人理所當然無問題，問題就出係營運依然會㨂分團既成員入選拔。

好啦，呢個分團選拔係點得出嚟架呢？

以前w松井既時代，大家自然心服口服，總選既SKE 1-2囉，同珠有本家之名，佢哋有份好合理。

依家呢？揀人既準則係乜？你話用總選參考，咁48單就正正以ske總選既排名順位1235同圈外既樂樂入選，咦咁第4係邊個？大場

咁分團要幫手握 本家唔洗返轉頭去分團握手又點計?

權利 義務係雙向 你叫左SKE人黎幫手握單 SKE人都有責任幫你手握 咁你本家除左站位仲有咩資源拎得出手 咁點解SKE MB係自己責任內交出功課唔可以要求更多?

得罪講句 本家次世代從客觀數黎睇確實係冇能夠同櫻珠比既人 無論握手會 總選成績 知名度都好

我好支持冇能力既人係應該拉返落黎 以前AKS轉推快過在座既人加推 e家唔知食錯左乜野先黎玩專一

須田又真係幾慘嘅
SKE連半個C位都唔比佢
本身又少地上波資源

都算啦，就算珠企C，可以係編曲、編舞捧其他人
好似nmb首歌咁，捧山本彩加，有幾個成員都有自己突出位
但金銀愛，成首編舞都係度用嚟襯托珠

AKB=AKB=48G 有冇咁難明

無錯就係咁 根本ske一開始到家下個目標都係超越本家 所以唔會只抱主咩唔輸俾分團既心態就算

而家akb出活動
其他分團都起碼兩個人
係得ske淨出珠

唔難明 不過有得揀既唔會想去本家d活動囉..

不如直情唔好俾好過啦

救世珠完全移藉

自從玲奈迷路走左
2個團成日都剩出1個

所以排後面個堆有不滿好正常
大佬你又係咁開新團

吞噬呢樣野
係因為本部單一直以來都俾分團成員入選拔
如果每一單都有限制分團成員人數就話者
但有d團係2個，有d團係3個
就自然會有人想自己分團愈多成員入選拔就最好
咁一個一直以來都以超越本部為目的既團
好自然就會有人以本部成員作為對手
至於點解唔直接入本部去爭選拔？
點解要以分團成員身份去爭本部選拔咁傻？
咁係因為有部分成員覺得自己未有能力/屋企未能offer到佢隻身來到東京定居
野村妹就係因為咁先至決定做8期生而唔係16期

須田入16選拔咁耐 比人玩足咁耐
總選不嬲都只係一單效用,營運繼續推親生女

今年經常會帶白間啦
甚至大將都唔出
真係俾後面上

啱聽
本家唔重視佢同大場，姑且叫做情有可原
ske個C位永遠不動、歌舞繼續襯托禾珠
珠理奈真係一種迷信嚟

所以我一直都話開團開太多

其實點解咁想做akb選拔傻仔都諗到啦
你拎啲cw歌 地元團主打歌黎比係無意思
路人一直留意既都係akb 有幾多個真係識分哂咁多團
個曝光率程度同埋人地留意既都係akb
啲地元主打歌上ms 真係可能轉台無人理
更加唔好講cw歌係上唔到音番
所以點會唔想做akb選拔 你係堆成員都想啦
邊有得怪佢地

崩卡已經入神7都冇比佢c真係好慘
根本SKE營運都冇諗過要推人
淨係想珠做曬c 食曬所有資源
原石呀嘛

點先可以超越本家
入到總選前16/akb單選拔叫贏左

其實好難超越
佢地根本係唇齒相依
好難妹仔大個主人婆

不過想問下其實分團啲主打歌/出碟
多唔多機會上音番
即係而ske/hkt名義上節目

唔係冇，但機會少好多
特別係依兩年SKE NMB 都好少出碟

其實係人口問題
東京+關東二千幾萬人
名古屋+附近都係得三幾百萬
好難贏...

如果發售日期同本家碟撞好大機會炒車
上年NMB 14單就炒晒車
所以今年過左成就半年都未出過碟

依家ms都已經唔係必上啦
之前有人計過分團上年幾多次上音番
好似akb>乃>櫸=nmb=hkt(差唔多)>ske

其實地元團係難啲做到全國紅

超越可以有好多種
名聲上超越
最多成員入圈又可以叫超越
握手部數多過本部又可以叫超越

入AKB單既選拔只係第一步
多人入選拔/上節目令多d人留意到其他團
衰d講句
我未飯SKE前跟本就唔知有SKE呢個團
係因為睇總選
留意到有W松井先至開始留意到SKE

我覺得上年HKT某程度上已經超越左本部
一季接一季既巡演
大量成員入圈

HKT崛起好快

成日話珠細個，指原先至lead到全團
但指原唔係AKB元老而係五期生，二去hkt個陣仲年輕
想知你珠做過咩貢獻比ske

要到20歲拎第一先有力量

指原依d奇人真係十年一遇
同佢比冇人贏到

瀨完鑊咁大
都仲可以返生
仲要勁咁多
推個團又成功
都好難唔服

嚟緊又推stu /又有自己個聲優團
睇佢攪成點

思路還是沒變，帶HKT，拿第一，而不是拿第一才帶SKE。

所以咪話ske對總選執迷不悟

其實佢如果好似總長出書
我應該會買黎睇 佢真係好勵志
樣唔係靚甚至比人話樣衰
食左文春重炮比人流放做開荒牛
點知短時間內上返位拎第一
仲要做左二連霸
自己個團仲要帶得好 有人氣
其實佢之前講過自己
到左偶像不可原諒嘅年紀
應該玩完呢次總選就走
我好想佢畢業後以製作人身分係48G

禾珠先至係十年逸才，ok？

出咗n年啦

我都睇過有網上譯本

唔係講笑
如果弟日肥秋退休，指原做總製作人，48G又可以玩多十年
不過AKS集團利益瓜葛太大，指原唔知有冇有機上到位

SKE係48group既負資產

咪玩啦

如果指原做左製作人 咁AKB計唔計太田數好？

好多人都話指原係肥秋接班人

而且如果aks用stu/ngt咁ge
地元宣傳偶像團體去run 啲姊妹團
應該仲ok
不過啲mb就好慘
可能成團先得1/2個係可以面向全國

下個Post叫
有冇人好憎SKE

憎就應該冇覺得佢地好慘姐

你搵個太田既藝人去幫H社既人做P

咁太田俾唔俾時間你做好 H社又會問信唔信你好

隔離綠團表示下

做咩係都要拎H社做例子啫 好掛住人咩

我等緊指原畢業爆料架 做乜鳩製作人呀

佢仲有咩好爆
床照？？

不了 慣左口姐

點會仲會掛 行程表連諗都冇諗過要就佢d活動去

有啲驚今年keep唔住

緊係唔係爆自己啦

緊係爆成個數字團

而家已經少少wfc
爆完都冇人理

睇下爆到咩程度既姐

開埋名一定最好睇

SKE人要爭取總選好成績，咁先有曝光率，有曝光率先令其他村外人認識你，咁先有增加其他工作既機會；呢個比做本家選拔更緊要，亦係自救

下 數字團內慕喎 無人理 ?

收到wind指原想公開我同我櫻既閃卡

返工啦柒頭

但係其他團好似冇呢個問題或者冇咁嚴重

吉田朱里可以靠做youtuber出名

樂樂自己都成日教英文
都多咗人識（至少我係）

點解ske其他人好似仲咁拘泥於
總選或者唔搵其他方法出名

ps：可能有做到不過我唔知請見諒

不過之前有隊日本gp 搵咗ske mb拍mv
我覺得呢樣幾好仲要冇搵救世珠

你出樣我想睇ga

人地好撚靚仔 你會自卑

梗係啦
我沒有6尺高

唔會憎ske啦
ske都係禾珠嘅受害者

❓❓❓👨🏿❓❓❓

thx
我覺得個mv幾好睇

SKE營運唔準成員自己找工作
如果無吉本準許你估吉朱夠唔夠膽自己開youtube做節目？

咁即係營運有問題

跟本就係好有問題
所以好多SKE成員都係早走早著

一直都覺得吉本好係俾member自己試做各方面既野
當然一黎搵少個人慳返d錢二黎又俾到成員上位
如果AKS都得既話成個48gp會多姿多彩好多

aks怕你曉飛呀嘛

所以點解SKE成員咁執著總選
其中一個原因
就係要摑營運一巴

營運on9姐
點會憎班mb

吉朱一開波好似係偷偷地開youtube channel
不過nmb本身都係特別大自由度

都摑左好多年

我冇記錯係迷路叫佢先斬後奏
吉朱有同過迷路講想開YouTube channel但公司唔俾
之後迷路話唔好理啦開左先啦

之後真係開 俾吉本禁左
唔知點解又說服到老細俾佢開

由頭到尾都係講ske營運用嚟托柒
有嘢淨係識怪成員唔努力唔覺悟，akb對佢唔夠好
但到底佢做過啲咩嚟？佢先係最唔努力

迷路真係好痴線走同未走都成日挑戰吉本仲要教壞埋其他人不愧わるキー

左邊太靚

我就咁聽都覺得好癲
可能佢拎佢idol生涯黎同公司作賭注
所以只許成功不可失敗

3張綾巴射哂

直頭超正

迷路的萌點

叫人唔好抽佢握手 壞路姬

所以我都幾睇好STU，有指原帶領

但會唔會只係掛名?

玲奈話過SKE的大家太乖太無趣，睇完zp就知08 nao就係玲奈所指既既乖乖女

但係bbq田須個堆唔係wo

中間
you竟然是個boy

廟街呀嬸

所以點解佢地咪可以行條新路出黎

冇樣

有中文譯本賣？

fans 譯
睇完真係學到野 逆轉力

我係以為有實體書買

所以一個選拔一個神七

仲有柴田惣田都係，起碼佢哋清楚知自己想點，條路要點行

禾珠

有呀 去搵下啦應該大把存貨

I MEAN日文版有實體書

其實我幾欣賞谷，如果佢冇調走hkt去ske就好

逆轉力正啊 如果你熟hkt既話就仲正

我有一本睇左三十頁

買返本先

依家睇返有些少過咗氣
但教做人、做下屬個部份好有用

支持佢快啲返去
利申唔識欣賞

*2

新人想問一下
其實依個 po 如果唔係講黑珠，講48，算唔算OT?

利申: 驚比人插

丁家都講喇

試下再講

世界級自拍

頭先見到禾珠，佢話佢已經夠票
請大家轉投其他MB

咁既話咁我地由post1就ot 啦wo
禾珠係推post神器

ok 收到
轉投 NGT

影十年都冇進步

投比指麻櫻是旦一個block住珠
荻我覺得佢入選拔但唔會入到頭幾名

一早已經變咗48G + 禾珠嘅post

呢個pist唔錯 我出左坑都有心追 同巨巨學野

自拍災難

*3
Btw多謝支持雙田 aya真係一知道佢真最想做咩後，一年到就畢業 家下畢業生黎講都算幾成功 都好安慰 問題係畢業之後我都未見過佢 惣田家下就去到柴田早兩年個位 咩都好首先希望入左選拔先 所以今年真係好關鍵 佢年紀都唔細了

懷疑禾珠條頸有事

SKE48 21stシングル「意外にマンゴー」
7/19発売

センター小畑優奈

16人選抜
江籠、大場、北川、木本、熊崎、後藤、須田
惣田、高柳、竹内、日高、古畑、松井
新選抜
北野、矢作、小畑(センター)

你地有咩野好講

咪好law，起碼換下人

今次就真係無野講

SKE節墮到要出水着單
索性執柒左佢la
救世救到要脫

講由依/paruru一定唔會

燈到

[size=4]CK mode:一票不投珠理奈！/size=4]

禾樂どこ

咁咪幾好啦

我諗做假都會谷返上第一

即係棄晒4-6期直接強推7期啦
真那,CP

ゆなな

慘了

所以點解早兩日08一講換代即時崩潰

唔係以前有?
aishi-love, gomenne summer

唔怪得

如果禾珠ske掉C，總選又冇第一

做晒救世珠下的犧牲者

出水著單叫折墮咁本家咪折墮左好多年？
一定係咁啦

不甘心
然後永續禾珠

換下C咪幾好
有返袋鼠個時個衝擊感

out大矢,谷
in北野
家陣冇波得罪你呀？

不甘心！！！

珠今晚會唔會開SR喊?

你鐘意段章取義拉埋本家落水，冇所謂咖
你下次講埋nmb嘛，佢年年都有水著單咖

大矢就應該係水著不了 谷就 我唔識講
日高 熊崎又好有波咩
不過水著單8期入面識搵矢作 今次好抵讚

已經諗到下個post標題

下既然係咁出水著又有咩問題？ 做咩要執先？

你老尾臭閪就節墮生撚左你咁嘅on9出黎

救世珠表示我喺邊度邊度就係C

無左谷

谷一撚早要冇選拔啦

收嗲啦

谷都好爭

ske 營運今次
黑少陣禾珠

因為谷先留意到SKE
初心黎

都係個句 SKE 唔係無人材，只係無機會

ske係咪好耐無水著單?
對上一首印象係パレオはエメラルド 好好聽
幾期待

パレオはエメラルド 既玲奈

召喚矢作青 #家姐

水著無波又真係抱歉D.

咪咁耐得呢單 紅衣女跳海

佢黎到成日入選拔
好多飯都唔鍾意佢

唔係成日，係今日前從未甩過

美麗閃電算唔算

應該唔係咁算

大家唔好咁興奮住
又唔係未試過珠以外嘅人企C
一陣下單又係比返珠企就好笑

我唔介意佢返返去HKT唔駛阻住你地

禾珠苦呀西
掉C嘅理由係因為

水著單，冇波

如果冇去ske咪大家都開心囉
我都想佢留hkt，指原仲問可唔可以反對調人走

無得輸

之前都係得一首パレオ
今次第二首

三個初選拔第一排

Sakipon同Ruka

no tani marika no life

咁我都係用返你個角度姐
SKE出水著單 = 折墮
咁點先叫唔折墮呢？

你話要講NMB我就同你講NMB
榴蓮少年個單都係換C+水著,你有冇話NMB折墮呀？

救世珠個死人樣

珠塊面黑到

我想睇佢有咩反應呀

上面有圖

個樣西到呢

真心開心wo今次
唔錯唔錯 希望禾珠之後唔好過本家霸埋C就perfect

我睇唔到你有d咩章有d咩義
剩係睇到你話出水著單節墮
我想問水著單點節墮法？
點解其他團水著單就唔節墮ske就節墮？

繼續西面

一陣又有人話本家單汰弱留強 禾珠理應企本家C

原來ske飯唔鐘意谷
咁佢入到ske之後個屆排名咁高係邊個投

強顏歡笑

順帶一提

k2佔左9個位

S得2個

E 4個

研1

咁都有好多人憎指原嘅，多人憎唔代表咩

好心佢影相都交下戲

我本身以為係味噌谷佢上去ja

請問有冇人可以約略翻譯下救世珠講咗咩

今單先係真正既革命之丘

開唔到條link

咁冇計要入個GP 先睇得

大場

彩姬呀呀呀

佢未夠秤架喎

不過

北野

漏奶 咩撚關係我批要批你個波

想睇個mv
利申非波控

谷總選排名高個次hkt mb 彈起拍手 幾warm
但唔知邊到睇過ske好似有mb唔鐘意佢?

大場同彩姫無得輸 肉地body

谷個FEEL 同 SKE唔太夾

你話坂系出水著單就係折墮者
48G不嬲都有水著架啦
SKE又唔係第一次水著單

早幾日我已經奇怪緊Yunanaaaaaaaaaa點解咁多水著攝影
由4月尾到而家已經有4、5本雜誌
個密集程度仲勁過當年既櫻(好似係)
原來已經為新單做緊宣傳

水著援軍

我覺得谷，小笠原茉由都唔應該調

浪費左啊

Huhh 其實我好鐘意48G水著單wo
逢親水著單首歌都好好聽 我就唔似你地睇既

最後咪又番吉本
我真心唔鐘意移藉制度

話說有人之前講拉布拉多犬係比PRR做C
咁講法akb營運係咪等於唔諗住比次單C麻友
38單又分咗半個比櫻花
印象中佢之後都冇再C過

我覺得佢好適合做老婆

反珠終於取得階段性勝利 俾啲掌聲自己

根本係多鳩餘又害左個mb
超垃圾既組閣

唱返首大聲鑽石先

一齊諗下可以點玩嘢：

1 MV入面，珠鏡頭多過C
2 苦肉計等班飯覺得苦呀西，推佢上總選第一，計劃通後禾珠又做返C

Yunana狂出水著 同加埋nao佢地前日節目生放送既表現 今日一次過解釋哂
話就話水著單 但感覺上應該都係多布料水著 想快d睇mv ar

佢仲要前排，咁一定冇人留意禾珠
禾珠又不甘心啦
個樣西到

MV影大頭唔影波，鏡頭分比珠多過佢

nao

難D喎

水著單唔影波=食橙淨食橙皮

on9肥秋 明明我諗住佢拎左第一座正ace位akb單企 center
拉犬勁match mayuyu 正統偶像風
真全盛期佢個排好似識發光自帶光環咁

總之係水著就得

有咁快出mv咩雖然都想快啲聽歌

連登力量

聽講愈反愈紅

樂樂水著
戒丁戒到果日先射

仲有麻友pat劉海o係度都係月經post 每個pist都有人提佢以前幾靚呢家幾柒
到前幾日佢終於肯剪
連登

唔計未解禁既樂樂
今次選拔係得一個#1只會著多布料水著

唔好搞我個女ok?

佢今晚講好大路既嘢，無大家想聽既「悔し」

佢大意話 有咁多前輩同飯存在同守護下，三位初選拔唔需要太擔心，珠對於yunana初center 係好期待，雖然可能會有壓力，但希望如佢本人所講盡量吸收經驗去成長（承yunana既感想），之後就係例牌嘢，久違的夏單，同大家一齊努力再炒熱SKE 之類babababa

me真理

報定驚 等你個日都唔洗射

大場大波波

我幫你地破哂戒先

我就係想睇呢d

最後要畀返個credit 珠，死鬍子宣布完咗就諗閃人，珠就話本身個場係研究生公演同有睇梗研究生真播既飯，我哋阻完個場，應該叫埋老研出嚟同大家打招呼謝幕

之後就有呢幕搞笑

唔敢擋住前輩側曬一邊既研究生

畀高柳排返開

你珠今次好似乜野wo
Ps家姐真係正到癲

我後先都即刻係GOOGLE 搵下點GE 樣

白間 我不行了

可唔可以唔好講埋d on9野

其實我覺得027都好岩坂道
安靜美少女

究竟要幾大波咩cup先做到乳搖

聽聞珠係手機blog發作

屌

讚唔夠一個鐘

但其實咁先係呢度既特色

禾珠+1-1分

又咩料 想個講乜

放生08逼佢做leader做奶媽
nao年頭宣言要從小珠手中搶走center,如果營運話你聽唔係珠做都輪唔到你
終於明白點解星期六個番組會成個人崩潰

我屌爆你老母個臭西呀湯淺洋

又迫走多個mb

轉自貼吧

//さっき劇場で、SKEの次の新曲の選抜発表があったよー(^^)
剛才在劇場，發表了SKE新曲子的選拔成員了(^^)
そこにサプライズで行ってきたの☆
我作為驚喜嘉賓也去了劇場☆
今回は、センターじゃなくなっちゃった。。。
這一次，我不再是Center了。。。
どこにいても、自分は自分だけど
やっぱりそこに立てないんだと思うと…
無論在哪裏，我依然是我自己
但一想到並沒有站在那裏……
さみしいね。
真是寂寞啊
それは、いつも応援してくれるみんながいるからこそ。
正因為有著一直支持著我的各位
それに、最近珠理奈さんからセンターを奪うっていう発言をしてくれるメンバーもいるから、
而且，最近也有【從珠理奈桑那裏搶走Center】的發言
そこを守れなかったというのは、
悔しいかな。。。
沒能守住Center的位置
真是苦呀西。。。
でも、これでさらに気合いが入ったかも。
但是，這樣或許反而讓我更加有氣勢了
本気で、48グループのセンターに立ちたい！！！
我是真的，想要站在48G的Center的位置！！！//

仲諗住佢今晚表現得好成熟

其實佢個腦係咪得企c位

さっき劇場で、SKEの次の新曲の選抜発表があったよー(^^) 剛才在劇場，發表了SKE新曲子的選拔成員了(^^)
そこにサプライズで行ってきたの☆ 我作為驚喜嘉賓也去了劇場☆
今回は、センターじゃなくなっちゃった。 。 。
這一次，我不再是Center了。 。 。
どこにいても、自分は自分だけど やっぱりそこに立てないんだと思うと…
無論在哪裡，我依然是我自己 但一想到並沒有站在那裡……
さみしいね。
真是寂寞啊
それは、いつも応援してくれるみんながいるからこそ。
正因為有著一直支持著我的各位 それに、最近珠理奈さんからセンターを奪うっていう発言をしてくれるメンバーもいるから、
而且，最近也有【從珠理奈桑那裡搶走Center】的發言
そこを守れなかったというのは、 悔しいかな。 。 。
沒能守住Center的位置 真是苦呀西。 。 。 でも、これでさらに気合いが入ったかも。 但是，這樣或許反而讓我更加有氣勢了
本気で、48グループのセンターに立ちたい！ ！ ！
我是真的，想要站在48G的Center的位置！ ！ ！

悔しい

呢度又嚴重炒車

算，當畀位佢同佢啲飯催票

今晚高興當無睇到算

係我炒者

我睇完上面巴打條片真係覺得一切正路

我太天真

作為前半個本家飯表示禾珠唔好搞埋akb啦
係ske讓左c就想過akb搶c

強烈建議我珠兼任坂道系

不了

屌，有一刻以為佢終於大個

每秒鐘都被公開處刑係咩感覺

拿我就贊成佢去akb到搶c既 加油 希望珠推們 今日之後再投多幾票

48單咪c 囉

開隊JURINA48俾禾珠一個人組隊企C算啦
佢真心cls

你覺得做唔出？

無論在哪裡，我依然是我自己 但一想到並沒有站在那裡……
真是寂寞啊

乜撚野呀屌
寂咩寞啊
兩句野都無關連
條友真係痴撚線

Ske已經係啦

麻友套新劇收視又衰埋， 畢業後都唔知做咩好

屌 無狙撃錯人

呢個世界好痴線
會唔會真係比佢第一左

新瀉們要守住阿

生駒都屌打佢

呢d叫鬥爭心呀 不過已經好過之前啦 以前係公開講苦呀西 家下只係同自己飯講 又唔係同你地講

課金投票啦，望

救命
睇吓谷個blog，差幾遠

谷真理佳です。
今日発表されましたっ！！
SKE48待望のっ！！！！！！
次のシングル！！！！！！！
が発売されました！！！

やっとだよ！
嬉しいねっ！！！！

映像での発表やったんやけど
名前発表されたときに
ファンの方の大きな声援がきこえて
とても嬉しかったよ。
ありがと♡♡♡♡♡♡
しかも！
今回MVは海外！！！！！
台湾で撮ったの！！！！！！
夜の台湾綺麗だった！！！
ファンのみんなともっ！
同じ景色味わいたかったなぁ。
そ・れ・にぃ♡
初海外！！！！！！
セットもとても可愛いのっ！
MVの日はコンデションも絶好調で、
メンバーやスタッフさんから
『今日の真理佳かわいい！！！』
って沢山言われたから早く観てほしい！！！！
音楽テレビとか楽しみ！
超気合い入っちゃう！！！！！！
沢山映れるといいなあ♡ぁぁ♡♡
それに今回も自分の名前が入ってること
公式とかに名前が載ってることが
ほんとに感謝です。
応援して下さるファンのみんなのお陰だよ？
ありがとうっ。
このメンバーに自分の名前入ってるの見るだけで嬉し、、、ん？
あれっ？？？？
谷の名前がない！
書き忘れてる！？！？？？？
えっ？？うそでしょ！
おかしいなぁ、
谷の名前どこ？
おーい！
公式さん！！！！
谷の名前書き忘れてんぞ！！！！
あっ、
自分
選抜落ちしてたんやった

ちゃんちゃん♪

【完】

【次回予告】
次回のブログ高低差ありすぎて耳キーンなります

珠個樣好似西西地咁

手機mail可以唔提下新單 新c
第一時間咁急係到loop唔甘心 又想chur票
ske 有咁既大ace真係笑4人
禾珠因為無波水著單讓下c ja 下單咪又佢c

課金投我自己 有興趣既可以一齊投

話說今日你個名竟然同08去左拍拖 好稀有既組合

邊到衰？深夜劇黎架啵

推移2.4_1.8_2.3_2.2_1.7_2.0
平均2.07

禾投shiroma 好了

又唔諗下自己冇波

呢兩個月去隆胸

對佢而家已經唔會再有咩期望

又係細路嗌要玩具
開隊JUA48算啦

有2都ok啦講真

自嘲係最高級嘅幽默

其實禾珠好慘架
可憐下禾珠啦

都幾好啦
禾珠之前得0.8咋陰公

其實好似ok fd 但咁影就應該係放閃比人睇

咩話？
0.8？

樣又老，波又冇，IQEQ更加冇
這麼可憐的小女孩 你們不心動嗎 ？
你們就當作做善事 投禾珠一票

深夜劇有1已經唔錯，2算好

我終於明點解麻里菜會接受佢啦
照顧弱智兒童
佢地真係好有愛心啊

其實死幣幾好睇
金銀愛首歌好好睇

*聽

上年前田個套 毒島百合子的赤裸日記幾好睇

又有動力執執珠鋼棒先 幫禾珠拉下票
點都好 恭喜味噌唔洗睇禾珠企c 味噌應該好開心既今次希望唔好似袋鼠單世代交接fail again

我真係頂唔順佢個空氣瀏海新髮型
可以點

珠鋼棒發育得好好

成長速度快過本人

nagi

嘩......無睇一日點解多咗咁多留言㗎

又要追post

原來ske有新單,加禾珠又病發,唔怪得推得咁快啦,買定花生睇佢日日

苦呀西

無辦法啦，原本呢個post開始推得慢，點知禾珠突然冇咗SKE個C位，即刻推得勁快

AKB嘅偉大復興真係靠曬珠珠

肯定之後日日扮慘慘豬講,禾珠宜家掉咗C,所以你班珠推一定要推到禾珠總選第一

見到新單唔係佢c 心諗唔通係佢讓c出o黎? 咁好
發表完唔洗2個鐘禾珠又出手機mail解答左我問題

小ace既blog，有比較真係差好多

//

手機博170605
SKE下單的選拔成員發表了！
6期生有5人！！！！
好厲害！！！太厲害了～！！
希望可以做到支持yunana
然後和初選拔的ruka醬、有紀奈醬一起加油～！！
和杏実醬約定過的center。
再一次的W center。
因為無法實現了
便約定了由綾巴來實現center這個夢想。
這次是應該是不行了。
但是發自內心的不會覺得不甘心。
「自己去想這樣的事好嗎。」
「有那樣的資格嗎」。這樣考慮過了。
希望到下次單曲之前要更有自信。
所以要在總選舉好好的留下結果。
想要成為能夠挺起胸膛的說「想成為center的人」！！

//

巴打可唔可以講下，同時段以往劇集收視係幾多

禾珠門面野咪叻囉 twitter post 下同新c啲相 打下新c名個tag 你地仲成日黑佢唔關心後輩
但手機mail一句都無講新c 初選拔mb 又無叫人支持下次世代同ske新單
正係話自己無左ske個c唔甘心 所以更加有毅力做48g既c
我睇到覺得好心寒

珠推一定挖哂d心肝肺腎出嚟推到禾珠登頂

呢期深夜劇收視（播放時間有少少唔同）

TBS
(火)笑うまねき猫(全4回) 2.8→1.0→0.9→0.7
(火)FF14光のお父さん 1.6→2.0→1.4→1.4→1.4→1.0
(水)3人のパパ 1.9→2.0→2.4→2.1→2.0→1.9

日テレ
(水)兄に愛されすぎて困ってます 2.4→2.7→2.5→3.1→3.4
(水)残酷な観客達 3.1→1.7→2.0
(土)架空OL日記 1.4→0.8→0.5→0.7→1.0→1.7

テレ朝
(日)サヨナラ、えなりくん 2.4→1.8→2.3→2.2→1.7→2.0

48G
前田 毒島ゆり子 *2.1__*2.3__*3.6__*3.4__*1.5__*2.5__*2.6__*2.9__*2.7__*2.1(終)__*2.57
禾珠 死幣 *2.3__*1.6__*1.7__*1.2__*1.7__*0.8__*2.7__*3.1__*2.2__*2.1(終)__*1.94
Prr ナシゴレン *2.6__*2.1__*2.7__*2.4__*3.0__*2.4__*2.3__*2.6__*3.2__*2.6(終)__*2.59

前田、珠理奈0:10
ナシゴレン0:15
えなり0:40

利申 啲資料copy and paste 番嚟，唔知啱唔啱

谷好可愛 冇佢team E冇而家咁精彩,點解要討厭谷

寂寞到要一條友賞花tim呀,你識條春咩

你有無見過superhero出場有其他人係身邊㗎,逢親superhero都係無敵是最寂寞

二村春香掉左幾單喇喎,而且又冇參加總選
其實S ,年幾2年前仲好勁嫁

睇左救世珠篇野
第一個諗法就係乜center都有關愛座？寫撚左佢個名架？

禾珠要的是更多資源

而家係洗腳婢搶左本來係禾珠嘅資源

如果以後禾珠都冇c ske就有大好前途

拎第一沒人理

無敵是最寂寞

岩岩醒起都係要屌多次湯浅條垃圾
水著單點可以無沙菜

睇小畑等唔等於睇cp？
佢未夠16

個係有

岩岩應該叫機場特警拉左你

唔怪得多左咁多留言， 原來禾珠又發功[sosad
佢係ske 做c同其他group既ace比已經係最長果個啦
仲成日苦呀西

套戲唔太吸引
如果肯唔做女一，去參演其他大劇做配角可能會好啲
玲奈同prr都係咁

呢樣真

你都有份睇
仲話好正

轉自動物吧

我珠兼任TeamK吸乾了TeamK的媒體資源，卻幾乎不上劇場。
TeamK公演只有初日.自己的生誕祭.TOP畢業才會出演，其餘大部分時間都不出席。

當年仲沖出黎騎劫優魂

個樣好兇

即刻諗到兩個連登ac名

條女個胸好細
條女個勢好兇

創意驚人

佢之後個屆開始猜拳變左solo單
係咪因爲佢猜拳c個首賣得差

張圖死左
佢見親大top畢業就會騎刧人

focus 左後面mayuyu撩paruru

真係覺得佢冇朋友

大方得體

造馬造到咁，搵鬼理佢咩

無錯， 演技佢真係要磨練下，做大茄先幫到佢

猜拳單一直都係賣得最差

要論賣得差 最差應該係初代拳王
如果e家第一屆猜拳單突然有一日百萬 e家akb連續百萬紀錄會向前計多2單

猜拳單賣得差都要入你珠算 你唔知既上wiki查下鈴懸木賣幾多隻先啦...同埋學虎牙巴講猜拳單不嬲都唔好賣

5p文

邊個放左上去呀

俾你搶先

咩gp嚟

真係不得不說嗰個乜carol lee嘅奴性
果然係珠珠d奴僕

靠北肥秋
台狗page

咁其實台灣個市場肥秋都應該冇咩理到
有就唔會投閒置散班台灣研究生
抹茶唔係sr 哭訴
我諗佢都未必上到akbingo

台狗都話團結
最慘就係香港人就去台灣人page話香港市場細唔重要
真係心都淡

邊條能樣

歌頌下

いいね!

呢個真
不過我想知抹茶平時係劇場MC有冇點講野？
老老豆豆過左成年日文水準真係麻麻

日文差先係萌點 好似係
同金剛一樣

佢本人似乎想留係日本發展
但呢個程度既日文真係留學生都不如
年紀又唔細真係要加把勁先得

算9數啦 班19台狗又話撐，撐條春咩

點解有條中女攬著櫻花？

一邊話撐咪又係走去係咁握其他mb

望一望台狗撐周子瑜 同撐抹茶個分別幾大先
周子瑜就24小時鋪天蓋地，抹茶

櫻花嚇到硬曬軚唔敢郁咁

真心想推佢一把我唔信推唔到佢入總選圈內丫
咪又係得個講字

握其他人唔係問 當你好難先去一次多心想見多幾個人

但到真係投票，出手既又有幾多呢

同埋台仔就真係好低智，由其係味噌派個啲，睇Taiwan club 個啲發言就知

好左好多啦 本身完全唔識日文家..mc開始係搵埋翻譯 不過佢d 台灣飯好正 之前SR佢只講日文都嘈佢做咩唔講中文

台狗智慧無下限

我見其他台研有幾個都識日文
竟然揾個語言不通既去日本

嗰個taiwan club真係真心膠同玻璃心集散地
笑鳩文春炮又唔得 玩假膠又唔得

但咁多個入面覺得抹茶最q

好彩仲有呢度有得吹下水

日本仔鍾意育成，精通日文不如睇架妹
營運識揀

異見者生存空間好窄
以前試笑鳩柏木手越 直接被人del

真「和諧」

相比之下呀ching
講緊香港人辣撚殺 走去台狗到話香港市場細 自我閹割

無撚有錯
見返上面條女嗰fb 都係用哂台式中文
直接叫自己台狗我無異議 但俾件咁嘅肥西代表自己同成個香港真係感覺好撚差

仲有冇巴打有投票券放？
想訓身奈和

nmb post好似有

加油

一陣又俾人屌圍爐post唔打正字

d真心膠太難服侍

屌下營運都玩ban人

奈和靠你

年頭SKE畢業潮個陣日日打飛機話冇事冇事,睇見就炆
講多兩講比人ban鳩埋

唔通佢見到禾珠就話5P

我要投我個神推
投唔到太多

速報好難講，第一日好多碟都未運到台灣，可能係

sor囉 @左香港

好彩唔入AKB到睇姐

我都有

我冇@到香港 之前比我個名當台灣人呀 有得@點解唔@得

2013年第三屆紅白【辜負歌喉，名留車禍】

修音版

約15分處

無修音版

如果不幸地我珠總選登頂
呢度會有咩反應？

48破滅 弊在禾珠

極速推爆post

普天同慶

今年就難啲
下年指麻唔玩
櫻又未成氣候
真係有機會

老老豆豆 我正程睇厭成個肥秋系 勁疲倦
食下花生都ok

攬住呢度各位手足去名古屋祼奔

剩係睇櫻花寶寶

只有 同腿就有我

瞓喺度都贏

櫻未成氣候我唔認同
除非佢接咗某套村外劇突然爆紅
村內我已經覺得佢去到極限，唔係未成長完嘅「未成氣候」

我真心覺得佢只係欠缺村外劇嘅機會

村內我都覺已經到極限，上年總選已經跌票

快啲簽到村外公司就好
指原有冇可能拉佢入太田
但我覺得指原會拉咗nako入去先

Nao & 08

要太田把撚
又唔係主攻演員

之前巴打講過冇村外公司想簽48
咁指原同太田關係好，睇下拉唔拉到入去

櫻花啲戲

Crow's blood算幾好，馬路4嗰時真係...

克服到唔夠自然都可以ge

馬4個時真係

意外にマンゴー＃古畑奈和
2017-06-05 23:13:53NEW !
テーマ：革命の丘（古畑奈和）
こんばんは、
チームＫ２の古畑奈和です。
各位晚上好
這裡是Team KII的古畑奈和。

今日は研究生の劇場公演で
SKE48 21stシングルの選抜発表が
ありました。
今天在研究生公演上
發表SKE48第21張單曲選拔了

21枚目も選抜として曲を歌えることに
有り難く思います。
很感謝這次也能以選拔的名義站上第21張單曲

これは、変わらず応援してくださる
皆さまのおかけです！
本当に本当にありがとうございます😌
這也是多虧一直以來應援著我的你們！
真的真的謝謝你們😌

SKE48の魅力を発信できるよう
応援してくださる皆さまの
楽しみを増やせるよう
これからも頑張りますので
応援よろしくお願いします🌸
希望可以展現出SKE48的魅力
也希望可以讓應援著SKE的飯們更加的享受
今後也會繼續努力的
還請大家繼續應援我們呢🌸

そして、
今回のセンターは小畑優奈ちゃん
然後、
這次的Center是小畑優奈醬

優奈ちゃん
優奈ちゃんのファンの皆さま
おめでとうございます✨
優奈醬和優奈醬的飯們
真的很恭喜你們✨

優奈が笑うと周りの皆を
へら～ってつい笑顔にさせてしまう
くらい可愛さの破壊力と魅力が
ある子だなと感じています。
對優奈的感覺呢
是只要優奈一笑
周圍的大家也都會不知不覺地跟著笑起來
這孩子可愛感就是有著如此的破壞力及魅力

実際に同じチームで公演をしていても
笑顔をもらえますし、パフォーマンスも
フレッシュで元気なの！
實際上在同一個隊伍表演公演的時候也是
不僅得到了笑容
表演也很新鮮充滿著精神！

本人は初選抜で初センターで
大変かもしれないけれど
優奈がいつもの笑顔で楽しめるよう
もし、私に何かできることがあるから
していきたいと思います😌
這是優奈第一次的選拔也是第一次的C位
我想一定會很辛苦的
不過希望優奈能一直帶著笑容去享受
如果、有我能幫得上忙的地方的話
我也想為她做點什麼呢😌

私が言えたことでもないですが
雖然這不是我該說的話

優奈ちゃんは優奈ちゃんで
きっと色々な試練を乗り越えて成長
していくと思いますので
ファンの皆さまだけは
どうか優しくセンターを迎えて
あげてください🌸
優奈醬會以優奈醬自己的方式
度過許多試煉持續成長的
希望大家能夠一起溫柔的迎接她這位新center呢🌸

初選抜の
たぬ(北野瑠華ちゃん)
矢作有紀奈ちゃん
も不安とお話していましたが
優奈ちゃんと同じくです。
初選拔的
たぬ(北野瑠華醬)
矢作有紀奈醬
也同樣感到不安呢，在聊過後覺得
她們也跟優奈一樣呢

私にできることがあるのなら
その時は支えたいと思います☺
如果有我能幫得上忙的地方的話
也希望能夠好好支持她們呢☺

3人の不安は一つ一つでも良いから
消えて、誰よりもキラキラと
そしてギラギラと楽しく歌うことが
できますように…
希望能一點一點地撫平她們三人的不安
希望她們能夠比任何人都要來的耀眼
以及享受地去演唱呢…

さ、ここからは、私のお話
嗯、接下來是我想說的話

どう感じていますか？
「妳是怎麼認為的呢？」

って聞かれたら、そうだなー
如果要問我的話、嗯－

悔しい
很不甘心

けど、単純にセンターになれなかった
ことへ対しての悔しさというよりは
但、比起單純的沒能成為Center的不甘心

もう私はセンターに立つことは
ないのかな
「我是不是已經沒辦法站上C位了」

って思うところまで来てしまった
悔しさ、みたいな思いかな
會開始想著自己是否已經到了這個地步的感覺
反倒讓我更不甘心呢

そうだとは信じたくないし
まだ頑張ればなれるって思いたいし
私だって負けたくないし、負けられない
我不想相信事實是如此
我想繼續認為只要我再努力點一定可行的
畢竟、我還不想輸、我還不能輸

ここでまだ諦めたくないんだ！
我不想這裡放棄啊！

もう遅いからなんて
それでセンターを諦めるなんて
絶対に絶対に嫌だ‼‼
「已經太遲了」什麼的
「就這樣放棄C位吧」什麼的
打死我也不願意!!!!!!!!

もう私も落ち着いた方がいいのかな？
「我是不是就這樣看淡這一切會比較好？」

なんて、そんな考えは私の感情に
一ミリも入ってこないくらい
絶対に嫌だ。
什麼的、
這種想法，就算只有一丁點我也不容許
我才不要呢！

まだ、私は諦めない
我還不想放棄

センターで踊るのは私の夢だもん！
諦めてたまるか！
我的夢想可是站上C位啊！
我怎麼可能放棄！

最近のシングル
フレッシュさを求めてるなら
未来や可能性を求めてるなら
それは変化を感じるから
私も素敵だと思います。
最近的單曲
如果是為了追求新鮮感
如果是為了追求未來及可能性
那這樣的改變我覺得很棒

でも、古畑奈和は違うというのなら
私は私の力でセンターに立ってやる。
但是、如果認為古畑奈和不符合以上條件的話
那我就要用我自己的力量站上Center

もう、新しさがないというのなら
新しい子よりもサプライズ性や
話題性が薄いというのなら
それを上回る人になってやる。
如果說我已經沒什麼新鮮感了
如果說比起後輩而言
我已經無法讓人感到驚艷，話題性也變少了的話
那我就成為能越過這一切的人

私も選抜総選挙に頼る形に
なってしまいますけど
勝ち取るために絶対に選抜入りたい！
雖然我也變得不得不依靠總選
但為了取得勝利我絕對要進選拔！

大人たちが後悔するくらいの
結果を残したい！
我想留下讓大人們會感到後悔的成績！

終わってたまるか
我怎麼能就這樣結束

このまま大人しくしてたまるもんか
我怎麼能繼續溫馴下去

全部、自分の為に
這次的全部、都是為了我自己

アイドル 古畑奈和の為に
為了偶像古畑奈和

選抜になったその先？
那在成為選拔組後要做什麼？

わからないよ
わからない
我也不知道啊、
我也不知道呢

当たり前じゃない
這不是當然的嗎！

だってまだ先を見たことないんだもん
因為在那之後是我從未走過的道路啊

先を見れるほど冷静でいられない、
今を頑張るで精一杯なんだもん
沒辦法像能預知未來一樣的冷靜思考
只能在現在用勁全力的去努力啊

(もちろん、こうなってたら良いな
って夢ならポンポンでます)
（當然、如果是「能這樣做的話最好」
的夢想的話，是一直都彭湃著的哦）

これをこうしたら
この道を歩いたら
如果這樣做的話
如果朝著這條路走下去的話

全てを計画的にできてたら
計算できてたら
私だってこんな慌ただしく感情に
揺さぶられていませんよ
如果所有事情都能按照計畫進行
能夠準確地去計算的話
我是不可能會這麼慌亂這麼容易動搖的

計算できないから
計画的に生きていけないから
就是因為人生無法計算
無法按照所規劃的去生存

だから、今を必死に生きてるのよ！
所以我必須努力地活在當下啊！

その時に起こったことに
機転がきくほうではないから
それはそれは一回一回が本当に
賭けみたいなものですよ
沒辦法根據發生的事隨機應變
每一次的每一次真的都像是在賭博一樣呢

些細なインタビューだって
文章だって、どんなお仕事だって
知らないところで
死ぬっっっほど反省してるんだから！
不管是在短短的訪談、文章裡
不管是在什麼樣的工作下
在很多大家都不知道的地方裡
我也是很～～～拼命地在反省哦！

頭が良くなれたら
お話が上手くできたら
大人な考えをもてたら
きっと
私だってファンの皆さまだって
少しは楽にさせてあげれたはず。
如果我的頭腦能好一點
如果能擅長說話一點
如果思考方式能更成熟一點
一定
能讓我自己、能讓飯們
多少感到更輕鬆一點吧

でも、それができないから
私は今だって本気で自分の感情に
向き合って、それが間違っていようと
危ない道だろうと皆を信じて
全てを素直に言葉にしてるの
但、就是因為我沒辦法做到
現在的我，才有辦法誠實的面對自己
即使是會被搞錯，或是條危險的道路
我都會相信大家，把真實的我呈現在大家面前

だから、いい！
所以，就這樣吧！！

もう、何も後悔してない！
我已經不會再後悔了！

どんな私だって私は私で
不管怎樣，這就是我

どんな道を歩いたって
古畑奈和に変わりはない
不管走在什麼樣的道路上
古畑奈和就是古畑奈和，並不會改變什麼

つまり、ありのままの
古畑奈和についてきてほしい！
換句話來說、
希望你們能夠追尋著這樣真實的古畑奈和！

絶対に夢叶えよう🔥
絕對要讓夢想實現🔥

私もアイドルとして夢を叶えた瞬間を
最高な姿を皆に見せられるように
頑張り抜くからね🔥
我也會為了讓大家看到我作為偶像
實現夢想時那耀眼的姿態而努力地
會努力堅持下去的🔥

最後まで見てくださり
ありがとうございました☆ミ
謝謝妳們讀到最後☆ミ

Tldr

雖然大家都有「悔し」，但なお既完全唔會令人反感

有反省自己,唔似#1 一味委過於人
唔想奈和依一年既鬥心熄滅

海外17th 新單攝影？

18人選抜
センター
白間美瑠
フロント
太田夢莉、渋谷凪咲、矢倉楓子、山本彩加、須藤凜々花、吉田朱里
2列目
山本彩、市川美織、加藤夕夏、上西怜、谷川愛梨
3列目
城恵理子、久代梨奈、内木志、川上千尋、堀詩音、木下百花

NMB都識順住去推
我屌你老母湯淺洋一跳跳到咁後,係咪想逼走晒d人先安樂呀

進擊的迷路姬

笑左

彩姐都要排到第二列
推晒啲後起之秀上第一列

PS:008 年頭話要豐胸唔通知道
下單係水著單驚冇野睇

又話夢莉c？

迷路姬食人血饅頭

依家先有時間上水 你地推po推得好快

家姐勁到顛

有家姐嘅地方就有禾

死八婆
食人

008長期谷胸
如果SKE新單禾珠都係二排就好
NMB就識玩啦

如果禾珠第二排殺人都似

仆你個街 咁似嘉倩bb

嘩真係好勁喎

個眼袋

終於上水啦 恭喜家姐

我珠係驚喜嘉賓哦

新單佢企咩位?小火田格離?

報左驚

佢登頂係冇話題性

都有GE 邊個可以打低指原都已經大把話題性

唔知係咪咁

家姐個位咁靚既

同海軍新歌排位好似

其實mb啲手機mail好多都睇到好滾動
真係feel到係佢地心底話o黎既
所以睇得出禾珠心入面正係得#1 #center #冠軍腰帶
真係唔知珠推點諗 係咪都一齊苦呀西梗

小火田:「企開D啦,屌你老母」

之前有諗過出公海吹奏家姐，不過洗腳wfc

btw 從8期搵件入新單，睇中佢其中一個原因係咪佢可以除衫

點解STU48 d囡囡咁高質

有例子

o黎啦當推post
之前一開頭係到提小學雞同潟姐都係單機mode 之後都多人提左
水著單好大機會啦

又就爆post
下個post#11對禾珠o黎講係一個好有特殊意e既數字 兩個1

北野既嫌疑更大

你家姐我家
不過個企位除左c之外 未必完全一樣
明音係mail講左 佢個位大概都係附近

11即是衪 衪即是11

你收皮啦

Ok啦

冇乜意見 坦白講唔好跌去第三排其實ok

123期

高田 三上 有希子
三上直頭有幫bbq拉票

新單選拔當中
除左未解禁既樂樂
就得#1唔肯除衫
點解唔out埋佢

#1 幾時有唔除 ，google打名+水著都大把喎

我就唔貼圖啦

呢到睇過好多次wo清

講還講

寫真集都出埋啦
利伸好似有買..

有希子靚左咁多
三上其實幾靚

啱啱喺動物吧見到秦國總選結果

由美子

美男咁勁既

苦呀西 得不到第一

瀨戶內之聲 船長帥氣到痴線

d女俾佢溝哂

段片拍到好靚好想去個邊旅行
btw 有無人知佢地最後企個小沙灘係邊

小豆島 FM PTT

拍得勁靚

根本係旅遊廣告吸引遊客

如果喺香港，實俾新假期唱到好似泳棚咁水洩不通

原來係小豆島無計錯瀨戶內海勁多呢啲島仔 有個藝術祭個邊搞
uo 有得直飛高松

STU 呢個MV 真係好成功

幾年前去過泳棚 多人到 不了
而且得影相靚其實個景肉眼睇好一般

證據確鑿
報得驚

瀧野由美子對住船長已經沉哂船，佢喺SR成日提船長 仲飯都唔食咁衝出去買有船長相嘅雜誌

之前ske首ごめんねsummer mv都係小豆島拍 不過到家下stu都出埋都仲未去

小粟橫結長久miu
勁到癲呀喂

奈boy連偽娘都唔放過
貴團真淫亂

幾時有得睇佢係akbingo 扮男裝

清 你是咪想講扮女裝

男女都想睇

諗到個畫面都已經射咗

以前舊登講長髮奈勾似偽娘俾人屌，依家剪個短髮look，回復男兒身，正到痴線
短髮真係襯船長

叫佢剪短髮個個真係好勁
佢長髮個樣其實幾怪
一剪短靚咗勁多

我個人好留意短頭髮既mb,彩姐,sae
仲有當年既#11

岡田剪完頭髮好似叮一聲咁好吸引

彩姐同忍哥無得輸
做女兵我都制啊屌

即刻睇番個mv搞到呢家係咁loop首歌 高松搭船就到 個位唔算好偏

係咪得我一個覺得奈奈呢隻短髮唔好睇

算襯佢，好睇過長髮個陣
但唔知佢會唔會更加襯櫻花個種頭
依家略短
雖然我幾鍾意奈奈，但成日形位佢啲推平時都會鍾意tb look嘅女仔

算襯佢，好睇過長髮個陣
但唔知佢會唔會更加襯櫻花個種頭
依家略短
雖然我幾鍾意奈奈，但成日形住佢啲推平時都會鍾意tb look嘅女仔

我鍾意短髮
但奈奈呢隻成個tb咁真係接受唔到

太 MK TB...

佢總選公約係入到神七
就會轉返長髮兩個禮拜

呢個吸引過on9 72小時

我鍾意奈奈長髮多d

我鍾意啲爽朗型
唔係太鍾意啲太girl/太偶像

所以我反而鐘意麻友近來個師奶look
多過全盛期個雙馬尾

咩品味

其實23仲雙馬尾真係...
所以明點解要轉髮型既
不過有返個陰係好左好多

一直都唔係講緊要佢23歲紥雙馬尾
而係點解要整師奶頭
娘娘28 29歲，柏木25歲都唔駛整呢個頭
關幾多歲咩事，根本係髮型出事完全唔襯佢
炒個造型師啦

係陪酒好留意佢

有前陰靚d

係睇個陣唔知
剩係覺得呢個女仔好靚
至少一定靚過救世珠

我係長髮控但唔鍾意黑髮

今日應該爆post
齊來慶祝第#11嗰post

我係長髮控 覺得奈奈長髮好睇d

短髮mb我只係鐘意櫻花 其他mb短髮會扣分

標題叫最後倒數第十一次召集救世軍??
搵人開

女王呢，奈奈未呢

呢兩個在籍個時都好鐘意
奈奈未走左無心機睇乃團

七瀨丸同飛鳥都幾好

女王畢業嗰時我都仲未入坑 奈奈未唔岩口味

女王係短髮黎講最正
佢係最襯短頭髮
一剪短髮氣質出曬黎

準備#11

話咁快就#11，好顛

麻友應援本部籌到43萬
而貼吧籌到27萬
痴撚線
利申比左錢

禾珠多話題

證明小珠人氣高企

幫推

好想快啲到總選

計唔計到呢到大約幾多票

短髮櫻花 同乃母花都正，其他一係太man 一係carry 唔到

望就望無人落格幫佢拎多次第一完美畢業

應該無掛
用眾籌籌錢會出埋總共有幾多錢
同埋今次係自投,唔會假手於人

咁有意義嘅#11梗係搵最愛珠珠嘅你開
記住係#11 而唔係(11)

#11

仲有十日

不過總選前#11實又爆post
之後會唔會用11.1、11.2黎迎接禾珠總選？

我番梗工賺$進貢俾肥佬秋

依句野我講左好多年
依家仲多左46 NGT， 好多團要課

咁唯有我幫手奉獻禾豬

每個autopay左1%人工比肥秋

出坑DD表示正係課金總選投我2位神推所屬團既mb算
489要守護小肥秋滴笑容

新post templates完未

就到神聖嘅11

過隔離
有無人好憎松井珠理奈#11 AKB48總選倒數第十一次召集救世軍

禾珠企唔到c 個日我嬲到大執左#1-#3
有你張相